/* eslint-disable */
/* tslint:disable */
// @ts-nocheck
/* prettier-ignore-start */

/** @jsxRuntime classic */
/** @jsx createPlasmicElementProxy */
/** @jsxFrag React.Fragment */

// This class is auto-generated by Plasmic; please do not edit!
// Plasmic Project: oiQgZxfnSVj2maau7x1Bhf
// Component: 9urOwTmIthnH

import * as React from "react";

import {
  Link,
  GatsbyLinkProps as LinkProps,
  navigate as __gatsbyNavigate
} from "gatsby";

import {
  Flex as Flex__,
  MultiChoiceArg,
  PlasmicDataSourceContextProvider as PlasmicDataSourceContextProvider__,
  PlasmicIcon as PlasmicIcon__,
  PlasmicImg as PlasmicImg__,
  PlasmicLink as PlasmicLink__,
  PlasmicPageGuard as PlasmicPageGuard__,
  SingleBooleanChoiceArg,
  SingleChoiceArg,
  Stack as Stack__,
  StrictProps,
  Trans as Trans__,
  classNames,
  createPlasmicElementProxy,
  deriveRenderOpts,
  ensureGlobalVariants,
  generateOnMutateForSpec,
  generateStateOnChangeProp,
  generateStateOnChangePropForCodeComponents,
  generateStateValueProp,
  get as $stateGet,
  hasVariant,
  initializeCodeComponentStates,
  initializePlasmicStates,
  makeFragment,
  omit,
  pick,
  renderPlasmicSlot,
  set as $stateSet,
  useCurrentUser,
  useDollarState,
  usePlasmicTranslator,
  useTrigger,
  wrapWithClassName
} from "@plasmicapp/react-web";
import {
  DataCtxReader as DataCtxReader__,
  useDataEnv,
  useGlobalActions
} from "@plasmicapp/react-web/lib/host";

import SiteHeader from "../../SiteHeader"; // plasmic-import: Vg4NgSIGKm96/component
import ButtonPrimary from "../../ButtonPrimary"; // plasmic-import: byb1-I0x_v8X/component
import ButtonOldCallToAction from "../../ButtonOldCallToAction"; // plasmic-import: 4e7_zL0mnGu-/component
import Footer from "../../Footer"; // plasmic-import: lPSQkcOmsQQw/component
import { _useGlobalVariants } from "./plasmic"; // plasmic-import: oiQgZxfnSVj2maau7x1Bhf/projectModule
import { _useStyleTokens } from "./PlasmicStyleTokensProvider"; // plasmic-import: oiQgZxfnSVj2maau7x1Bhf/styleTokensProvider

import "@plasmicapp/react-web/lib/plasmic.css";

import * as projectcss from "./plasmic.module.css"; // plasmic-import: oiQgZxfnSVj2maau7x1Bhf/projectcss
import * as sty from "./PlasmicLegalTermsOfServiceFreelances.module.css"; // plasmic-import: 9urOwTmIthnH/css

import CircleIcon from "./icons/PlasmicIcon__Circle"; // plasmic-import: 99U4uMxg1jkf/icon
import ChevronDownIcon from "./icons/PlasmicIcon__ChevronDown"; // plasmic-import: FEzuhm3U7mDW/icon
import logoTextBlackColorBgWhite1500PngBSyZCbzPXsht from "./images/logoTextBlackColorBgWhite1500Png.png"; // plasmic-import: BSyZCbzPXsht/picture

createPlasmicElementProxy;

export type PlasmicLegalTermsOfServiceFreelances__VariantMembers = {};
export type PlasmicLegalTermsOfServiceFreelances__VariantsArgs = {};
type VariantPropType = keyof PlasmicLegalTermsOfServiceFreelances__VariantsArgs;
export const PlasmicLegalTermsOfServiceFreelances__VariantProps =
  new Array<VariantPropType>();

export type PlasmicLegalTermsOfServiceFreelances__ArgsType = {};
type ArgPropType = keyof PlasmicLegalTermsOfServiceFreelances__ArgsType;
export const PlasmicLegalTermsOfServiceFreelances__ArgProps =
  new Array<ArgPropType>();

export type PlasmicLegalTermsOfServiceFreelances__OverridesType = {
  root?: Flex__<"div">;
  wrapper?: Flex__<"div">;
  siteHeader?: Flex__<typeof SiteHeader>;
  buttonButton?: Flex__<typeof ButtonPrimary>;
  section?: Flex__<"section">;
  h1?: Flex__<"h1">;
  buttonOldCallToAction?: Flex__<typeof ButtonOldCallToAction>;
  _1?: Flex__<"div">;
  _2?: Flex__<"div">;
  _3?: Flex__<"div">;
  _4?: Flex__<"div">;
  _5?: Flex__<"div">;
  _6?: Flex__<"div">;
  _7?: Flex__<"div">;
  _8?: Flex__<"div">;
  _9?: Flex__<"div">;
  _10?: Flex__<"div">;
  _11?: Flex__<"div">;
  _12?: Flex__<"div">;
  _13?: Flex__<"div">;
  _14?: Flex__<"div">;
  _15?: Flex__<"div">;
  _16?: Flex__<"div">;
  _17?: Flex__<"div">;
  _18?: Flex__<"div">;
  footer?: Flex__<typeof Footer>;
};

export interface DefaultLegalTermsOfServiceFreelancesProps {
  className?: string;
}

const $$ = {};

export function Head() {
  return (
    <>
      <meta name="twitter:card" content="summary_large_image" />
      <title key="title">
        {PlasmicLegalTermsOfServiceFreelances.pageMetadata.title}
      </title>
      <meta
        key="og:title"
        property="og:title"
        content={PlasmicLegalTermsOfServiceFreelances.pageMetadata.title}
      />
      <meta
        key="twitter:title"
        name="twitter:title"
        content={PlasmicLegalTermsOfServiceFreelances.pageMetadata.title}
      />
      <meta
        key="description"
        name="description"
        content={PlasmicLegalTermsOfServiceFreelances.pageMetadata.description}
      />
      <meta
        key="og:description"
        property="og:description"
        content={PlasmicLegalTermsOfServiceFreelances.pageMetadata.description}
      />
      <meta
        key="twitter:description"
        name="twitter:description"
        content={PlasmicLegalTermsOfServiceFreelances.pageMetadata.description}
      />
      <meta
        key="og:image"
        property="og:image"
        content={PlasmicLegalTermsOfServiceFreelances.pageMetadata.ogImageSrc}
      />
      <meta
        key="twitter:image"
        name="twitter:image"
        content={PlasmicLegalTermsOfServiceFreelances.pageMetadata.ogImageSrc}
      />
      <link
        rel="canonical"
        href={PlasmicLegalTermsOfServiceFreelances.pageMetadata.canonical}
      />
    </>
  );
}

function PlasmicLegalTermsOfServiceFreelances__RenderFunc(props: {
  variants: PlasmicLegalTermsOfServiceFreelances__VariantsArgs;
  args: PlasmicLegalTermsOfServiceFreelances__ArgsType;
  overrides: PlasmicLegalTermsOfServiceFreelances__OverridesType;
  forNode?: string;
}) {
  const { variants, overrides, forNode } = props;

  const args = React.useMemo(
    () =>
      Object.assign(
        {},
        Object.fromEntries(
          Object.entries(props.args).filter(([_, v]) => v !== undefined)
        )
      ),
    [props.args]
  );

  const $props = {
    ...args,
    ...variants
  };

  const $ctx = useDataEnv?.() || {};
  const refsRef = React.useRef({});
  const $refs = refsRef.current;

  const stateSpecs: Parameters<typeof useDollarState>[0] = React.useMemo(
    () => [
      {
        path: "siteHeader.isNavopen",
        type: "private",
        variableType: "boolean",
        initFunc: ({ $props, $state, $queries, $ctx }) => false
      },
      {
        path: "buttonButton.color",
        type: "private",
        variableType: "text",
        initFunc: ({ $props, $state, $queries, $ctx }) => undefined
      },
      {
        path: "buttonButton.type",
        type: "private",
        variableType: "text",
        initFunc: ({ $props, $state, $queries, $ctx }) => undefined
      }
    ],
    [$props, $ctx, $refs]
  );
  const $state = useDollarState(stateSpecs, {
    $props,
    $ctx,
    $queries: {},
    $refs
  });

  const styleTokensClassNames = _useStyleTokens();

  return (
    <React.Fragment>
      <style>{`
        body {
          margin: 0;
        }
      `}</style>

      <div className={projectcss.plasmic_page_wrapper}>
        <div
          data-plasmic-name={"root"}
          data-plasmic-override={overrides.root}
          data-plasmic-root={true}
          data-plasmic-for-node={forNode}
          className={classNames(
            projectcss.all,
            projectcss.root_reset,
            projectcss.plasmic_default_styles,
            projectcss.plasmic_mixins,
            styleTokensClassNames,
            sty.root
          )}
        >
          <div
            data-plasmic-name={"wrapper"}
            data-plasmic-override={overrides.wrapper}
            className={classNames(projectcss.all, sty.wrapper)}
          >
            <SiteHeader
              data-plasmic-name={"siteHeader"}
              data-plasmic-override={overrides.siteHeader}
              className={classNames("__wab_instance", sty.siteHeader)}
              isNavopen={generateStateValueProp($state, [
                "siteHeader",
                "isNavopen"
              ])}
              onIsNavopenChange={async (...eventArgs: any) => {
                generateStateOnChangeProp($state, [
                  "siteHeader",
                  "isNavopen"
                ]).apply(null, eventArgs);

                if (
                  eventArgs.length > 1 &&
                  eventArgs[1] &&
                  eventArgs[1]._plasmic_state_init_
                ) {
                  return;
                }
              }}
              page={["headerSimple"]}
            >
              <ButtonPrimary
                data-plasmic-name={"buttonButton"}
                data-plasmic-override={overrides.buttonButton}
                className={classNames("__wab_instance", sty.buttonButton)}
                color={generateStateValueProp($state, [
                  "buttonButton",
                  "color"
                ])}
                disabled={false}
                label={
                  <div
                    className={classNames(
                      projectcss.all,
                      projectcss.__wab_text,
                      sty.text__nRUeT
                    )}
                  >
                    {"Inscription"}
                  </div>
                }
                linkTo={`/sign-up`}
                onColorChange2={async (...eventArgs: any) => {
                  generateStateOnChangeProp($state, [
                    "buttonButton",
                    "color"
                  ]).apply(null, eventArgs);

                  if (
                    eventArgs.length > 1 &&
                    eventArgs[1] &&
                    eventArgs[1]._plasmic_state_init_
                  ) {
                    return;
                  }
                }}
                onTypeChange={async (...eventArgs: any) => {
                  generateStateOnChangeProp($state, [
                    "buttonButton",
                    "type"
                  ]).apply(null, eventArgs);

                  if (
                    eventArgs.length > 1 &&
                    eventArgs[1] &&
                    eventArgs[1]._plasmic_state_init_
                  ) {
                    return;
                  }
                }}
                type={generateStateValueProp($state, ["buttonButton", "type"])}
              >
                <div
                  className={classNames(
                    projectcss.all,
                    projectcss.__wab_text,
                    sty.text__tIr3T
                  )}
                >
                  <React.Fragment>
                    <span
                      className={"plasmic_default__all plasmic_default__span"}
                      style={{ color: "var(--token-bTfc8s3xNwDj)" }}
                    >
                      {"Modifier"}
                    </span>
                  </React.Fragment>
                </div>
              </ButtonPrimary>
            </SiteHeader>
            <section
              data-plasmic-name={"section"}
              data-plasmic-override={overrides.section}
              className={classNames(projectcss.all, sty.section)}
            >
              <h1
                data-plasmic-name={"h1"}
                data-plasmic-override={overrides.h1}
                className={classNames(
                  projectcss.all,
                  projectcss.h1,
                  projectcss.__wab_text,
                  sty.h1
                )}
              >
                {"Condition g\u00e9n\u00e9rales des services freelances"}
              </h1>
              <div className={classNames(projectcss.all, sty.freeBox__hUDgk)}>
                <div
                  className={classNames(projectcss.all, sty.freeBox___5PBtx)}
                >
                  <div
                    className={classNames(projectcss.all, sty.freeBox__x75Sa)}
                  >
                    <div
                      className={classNames(
                        projectcss.all,
                        projectcss.__wab_text,
                        sty.text___98Rk
                      )}
                    >
                      {"Versions"}
                    </div>
                    <div
                      className={classNames(
                        projectcss.all,
                        projectcss.__wab_text,
                        sty.text__oFgWy
                      )}
                    >
                      {"01-06-2024"}
                    </div>
                  </div>
                  <div
                    className={classNames(projectcss.all, sty.freeBox___1NGSp)}
                  >
                    <ButtonOldCallToAction
                      data-plasmic-name={"buttonOldCallToAction"}
                      data-plasmic-override={overrides.buttonOldCallToAction}
                      className={classNames(
                        "__wab_instance",
                        sty.buttonOldCallToAction
                      )}
                    />
                  </div>
                  <div
                    className={classNames(
                      projectcss.all,
                      projectcss.__wab_text,
                      sty.text__i9Vn
                    )}
                  >
                    <React.Fragment>
                      <React.Fragment>
                        {
                          "Applicables au 1er juin 2024\r\nIMPORTANT :\r\nLe site Internet accessible \u00e0 l\u2019adresse "
                        }
                      </React.Fragment>
                      {
                        <PlasmicLink__
                          className={classNames(
                            projectcss.all,
                            projectcss.a,
                            projectcss.__wab_text,
                            projectcss.plasmic_default__inline,
                            sty.link__oWybS
                          )}
                          component={Link}
                          href={`/`}
                          platform={"gatsby"}
                        >
                          {"https://netir.fr "}
                        </PlasmicLink__>
                      }
                      <React.Fragment>
                        {
                          "(ci-apr\u00e8s \u00ab la Plateforme \u00bb) est \u00e9dit\u00e9 et exploit\u00e9 par la soci\u00e9t\u00e9 NOBULLSHIT COLLECTIVE (ci-apr\u00e8s d\u00e9sign\u00e9e \u00ab NETIR \u00bb), SARL immatricul\u00e9e au Registre du Commerce et des Soci\u00e9t\u00e9s de la ROCHE-SUR-YON sous le num\u00e9ro 949 314 991, ayant son si\u00e8ge social situ\u00e9 3 rue de l\u2019Aub\u00e9pine 85110 CHANTONNAY, dont les coordonn\u00e9es sont les suivantes :\r\n\r\n"
                        }
                      </React.Fragment>
                      {
                        <ul
                          className={classNames(
                            projectcss.all,
                            projectcss.ul,
                            sty.ul__jcSfo
                          )}
                        >
                          <li
                            className={classNames(
                              projectcss.all,
                              projectcss.li,
                              projectcss.__wab_text,
                              sty.li__eAsb2
                            )}
                          >
                            {"E-mail : contact@netir.fr\r"}
                          </li>
                        </ul>
                      }
                      <React.Fragment>{""}</React.Fragment>
                      {
                        <ul
                          className={classNames(
                            projectcss.all,
                            projectcss.ul,
                            sty.ul__c5KEz
                          )}
                        >
                          <li
                            className={classNames(
                              projectcss.all,
                              projectcss.li,
                              projectcss.__wab_text,
                              sty.li___28H2U
                            )}
                          >
                            {"T\u00e9l\u00e9phone : 02 52 43 10 53\r"}
                          </li>
                        </ul>
                      }
                      <React.Fragment>
                        {
                          "\r\nLes pr\u00e9sentes Conditions G\u00e9n\u00e9rales de Services - Freelances (ci-apr\u00e8s \u00ab les CGS \u2013 Freelances \u00bb) constituent le contrat conclu entre NETIR et les Freelances proposant leurs services sur la Plateforme et encadre les conditions dans lesquelles NETIR propose de fournir \u00e0 ces derniers ses services d\u2019interm\u00e9diation en ligne et de mont\u00e9e en comp\u00e9tences via le mentoring et/ou l\u2019organisme de formation sur la Plateforme.\r\n\nL\u2019utilisation des services d\u2019interm\u00e9diation en ligne propos\u00e9s par NETIR sur la Plateforme \u00e9tant soumise aux pr\u00e9sentes CGS \u2013 Freelances, NETIR attire l\u2019attention des Freelances sur l\u2019importance de les lire attentivement.\r\n\nToute utilisation des services d\u2019interm\u00e9diation en ligne propos\u00e9s par NETIR sur la Plateforme implique l\u2019acceptation par le Freelance de l\u2019int\u00e9gralit\u00e9 des CGS \u2013 Freelances, sa reconnaissance d\u2019en avoir parfaitement connaissance et sa renonciation \u00e0 se pr\u00e9valoir de ses \u00e9ventuelles conditions de vente."
                        }
                      </React.Fragment>
                    </React.Fragment>
                  </div>
                  <div
                    data-plasmic-name={"_1"}
                    data-plasmic-override={overrides._1}
                    className={classNames(
                      projectcss.all,
                      projectcss.__wab_text,
                      sty._1
                    )}
                  >
                    <React.Fragment>
                      <React.Fragment>{""}</React.Fragment>
                      {
                        <h3
                          className={classNames(
                            projectcss.all,
                            projectcss.h3,
                            projectcss.__wab_text,
                            sty.h3__nHoS
                          )}
                        >
                          <React.Fragment>
                            <span
                              className={
                                "plasmic_default__all plasmic_default__span"
                              }
                              style={{ color: "#000000" }}
                            >
                              {"Article 1. D\u00e9finitions\r"}
                            </span>
                          </React.Fragment>
                        </h3>
                      }
                      <React.Fragment>{""}</React.Fragment>
                      <span
                        className={"plasmic_default__all plasmic_default__span"}
                        style={{ color: "#000000" }}
                      >
                        {"\r"}
                      </span>
                      <React.Fragment>{"\n"}</React.Fragment>
                      <span
                        className={"plasmic_default__all plasmic_default__span"}
                        style={{ color: "#000000" }}
                      >
                        {
                          "Dans les pr\u00e9sentes CGS \u2013 Freelances, les termes ci-apr\u00e8s mentionn\u00e9s auront la signification suivante :"
                        }
                      </span>
                      <React.Fragment>{"\n"}</React.Fragment>
                      <span
                        className={"plasmic_default__all plasmic_default__span"}
                        style={{ color: "#000000" }}
                      >
                        {""}
                      </span>
                      <React.Fragment>{"\n"}</React.Fragment>
                      {
                        <ul
                          className={classNames(
                            projectcss.all,
                            projectcss.ul,
                            sty.ul__lwuPm
                          )}
                        >
                          <li
                            className={classNames(
                              projectcss.all,
                              projectcss.li,
                              projectcss.__wab_text,
                              sty.li___1Oou9
                            )}
                          >
                            <React.Fragment>
                              <span
                                className={
                                  "plasmic_default__all plasmic_default__span"
                                }
                                style={{ color: "#000000" }}
                              >
                                {
                                  "Client : d\u00e9signe toute personne physique ou morale, utilisant la Plateforme \u00e0 des fins strictement professionnelles, en vue d\u2019entrer en contact ou d\u2019\u00eatre mis en relation avec un ou plusieurs Freelances afin de lui confier la r\u00e9alisation d\u2019une (ou plusieurs) Mission(s\r"
                                }
                              </span>
                            </React.Fragment>
                          </li>
                          <li
                            className={classNames(
                              projectcss.all,
                              projectcss.li,
                              projectcss.__wab_text,
                              sty.li__q1V9N
                            )}
                          >
                            <React.Fragment>
                              <span
                                className={
                                  "plasmic_default__all plasmic_default__span"
                                }
                                style={{ color: "#000000" }}
                              >
                                {
                                  "Compte Freelance : d\u00e9signe l\u2019espace personnel accessible depuis la Plateforme que le Freelance doit cr\u00e9er pour pouvoir acc\u00e9der aux Services ;"
                                }
                              </span>
                            </React.Fragment>
                          </li>
                          <li
                            className={classNames(
                              projectcss.all,
                              projectcss.li,
                              projectcss.__wab_text,
                              sty.li__fqXf
                            )}
                          >
                            <React.Fragment>
                              <span
                                className={
                                  "plasmic_default__all plasmic_default__span"
                                }
                                style={{ color: "#000000" }}
                              >
                                {
                                  "Contrat : d\u00e9signe le contrat conclu entre NETIR et le Freelance lors de l\u2019acceptation des CGS \u2013 Freelances par le Freelance ;\r"
                                }
                              </span>
                              <React.Fragment>{"\n"}</React.Fragment>
                              <span
                                className={
                                  "plasmic_default__all plasmic_default__span"
                                }
                                style={{ color: "#000000" }}
                              >
                                {"\r"}
                              </span>
                            </React.Fragment>
                          </li>
                          <li
                            className={classNames(
                              projectcss.all,
                              projectcss.li,
                              projectcss.__wab_text,
                              sty.li__iY8We
                            )}
                          >
                            <React.Fragment>
                              <span
                                className={
                                  "plasmic_default__all plasmic_default__span"
                                }
                                style={{ color: "#000000" }}
                              >
                                {
                                  "Mission : d\u00e9signe la prestation de services dont un Freelance propose la r\u00e9alisation \u00e0 un Client via la Plateforme par l\u2019interm\u00e9diation de NETIR, \u00e0 savoir des prestations de services informatiques ;\r"
                                }
                              </span>
                              <React.Fragment>{"\n"}</React.Fragment>
                              <span
                                className={
                                  "plasmic_default__all plasmic_default__span"
                                }
                                style={{ color: "#000000" }}
                              >
                                {"\r"}
                              </span>
                            </React.Fragment>
                          </li>
                          <li
                            className={classNames(
                              projectcss.all,
                              projectcss.li,
                              projectcss.__wab_text,
                              sty.li___69XrV
                            )}
                          >
                            <React.Fragment>
                              <span
                                className={
                                  "plasmic_default__all plasmic_default__span"
                                }
                                style={{ color: "#000000" }}
                              >
                                {
                                  "Freelance : d\u00e9signe toute personne physique ou morale agissant en qualit\u00e9 de professionnel au sens du Code de la consommation et exer\u00e7ant une activit\u00e9 de prestations de services informatiques ;\r"
                                }
                              </span>
                              <React.Fragment>{"\n"}</React.Fragment>
                              <span
                                className={
                                  "plasmic_default__all plasmic_default__span"
                                }
                                style={{ color: "#000000" }}
                              >
                                {""}
                              </span>
                            </React.Fragment>
                          </li>
                          <li
                            className={classNames(
                              projectcss.all,
                              projectcss.li,
                              projectcss.__wab_text,
                              sty.li__qQsOz
                            )}
                          >
                            <React.Fragment>
                              <span
                                className={
                                  "plasmic_default__all plasmic_default__span"
                                }
                                style={{ color: "#000000" }}
                              >
                                {
                                  "NETIR : d\u00e9signe la soci\u00e9t\u00e9 NETIR \u00e9ditant et exploitant la Plateforme, dont les coordonn\u00e9es figurent en pr\u00e9ambule des pr\u00e9sentes, qui propose aux Freelances les Services ;\r"
                                }
                              </span>
                              <React.Fragment>{"\n"}</React.Fragment>
                              <span
                                className={
                                  "plasmic_default__all plasmic_default__span"
                                }
                                style={{ color: "#000000" }}
                              >
                                {"\r"}
                              </span>
                            </React.Fragment>
                          </li>
                          <li
                            className={classNames(
                              projectcss.all,
                              projectcss.li,
                              projectcss.__wab_text,
                              sty.li__vi8Dn
                            )}
                          >
                            <React.Fragment>
                              <span
                                className={
                                  "plasmic_default__all plasmic_default__span"
                                }
                                style={{ color: "#000000" }}
                              >
                                {
                                  "Services : d\u00e9signe les services fournis par NETIR sur la Plateforme tels que d\u00e9crits \u00e0 l\u2019article \u00ab Description des Services \u00bb ;\r"
                                }
                              </span>
                              <React.Fragment>{"\n"}</React.Fragment>
                              <span
                                className={
                                  "plasmic_default__all plasmic_default__span"
                                }
                                style={{ color: "#000000" }}
                              >
                                {"\r"}
                              </span>
                            </React.Fragment>
                          </li>
                          <li
                            className={classNames(
                              projectcss.all,
                              projectcss.li,
                              projectcss.__wab_text,
                              sty.li__owOaR
                            )}
                          >
                            <React.Fragment>
                              <span
                                className={
                                  "plasmic_default__all plasmic_default__span"
                                }
                                style={{ color: "#000000" }}
                              >
                                {
                                  "Plateforme : d\u00e9signe la Plateforme Internet exploit\u00e9 par NETIR accessible depuis l\u2019adresse https://netir.fr, permettant au Freelance via Internet d\u2019acc\u00e9der \u00e0 son Compte et aux Services, et mettant \u00e0 la disposition une plateforme en ligne par laquelle NETIR fournit au Freelance les Services ;"
                                }
                              </span>
                            </React.Fragment>
                          </li>
                          <li
                            className={classNames(
                              projectcss.all,
                              projectcss.li,
                              projectcss.__wab_text,
                              sty.li__oqq0W
                            )}
                          >
                            <React.Fragment>
                              <span
                                className={
                                  "plasmic_default__all plasmic_default__span"
                                }
                                style={{ color: "#000000" }}
                              >
                                {
                                  "Contrat de prestations : Contrat conclu directement entre le Client et le Freelance, par l\u2019interm\u00e9diaire de NETIR, totalement ou partiellement sur la Plateforme, portant sur la r\u00e9alisation d\u2019une Mission.\r"
                                }
                              </span>
                              <React.Fragment>{"\n"}</React.Fragment>
                              <span
                                className={
                                  "plasmic_default__all plasmic_default__span"
                                }
                                style={{ color: "#000000" }}
                              >
                                {"\r"}
                              </span>
                            </React.Fragment>
                          </li>
                        </ul>
                      }
                      <React.Fragment>{""}</React.Fragment>
                    </React.Fragment>
                  </div>
                  <div
                    data-plasmic-name={"_2"}
                    data-plasmic-override={overrides._2}
                    className={classNames(
                      projectcss.all,
                      projectcss.__wab_text,
                      sty._2
                    )}
                  >
                    <React.Fragment>
                      <React.Fragment>{""}</React.Fragment>
                      {
                        <h3
                          className={classNames(
                            projectcss.all,
                            projectcss.h3,
                            projectcss.__wab_text,
                            sty.h3__an7Uk
                          )}
                        >
                          {
                            "Article 2. Objet des Conditions G\u00e9n\u00e9rales de Services\r\n\r"
                          }
                        </h3>
                      }
                      <React.Fragment>
                        {
                          "\n\nLes pr\u00e9sentes CGS \u2013 Freelances constituent le contrat conclu entre NETIR et le Freelance et ont pour objet de d\u00e9terminer les conditions dans lesquelles NETIR propose au Freelance de lui fournir les Services sur la Plateforme.\n\nToute utilisation des Services propos\u00e9s par NETIR sur la Plateforme implique l\u2019acceptation par le Freelance de l\u2019int\u00e9gralit\u00e9 des CGS \u2013 Freelances, sa reconnaissance d\u2019en avoir parfaitement connaissance et sa renonciation \u00e0 se pr\u00e9valoir de ses \u00e9ventuelles conditions de vente ou d\u2019achat."
                        }
                      </React.Fragment>
                    </React.Fragment>
                  </div>
                  <div
                    data-plasmic-name={"_3"}
                    data-plasmic-override={overrides._3}
                    className={classNames(
                      projectcss.all,
                      projectcss.__wab_text,
                      sty._3
                    )}
                  >
                    <React.Fragment>
                      <React.Fragment>{""}</React.Fragment>
                      {
                        <h3
                          className={classNames(
                            projectcss.all,
                            projectcss.h3,
                            projectcss.__wab_text,
                            sty.h3__kpEuw
                          )}
                        >
                          {"Article 3. Description des Services\r\n\r"}
                        </h3>
                      }
                      <React.Fragment>{"\n"}</React.Fragment>
                      <span
                        className={"plasmic_default__all plasmic_default__span"}
                        style={{ fontWeight: 700 }}
                      >
                        {"1. Services d\u2019interm\u00e9diation en ligne"}
                      </span>
                      <React.Fragment>
                        {
                          "\r\n\r\nLes Services propos\u00e9s par NETIR sur la Plateforme consistent en la mise \u00e0 la disposition sur la Plateforme d\u2019un service d\u2019interm\u00e9diation en ligne ayant pour objet de permettre la mise en relation des Freelances avec les Clients en vue de l\u2019\u00e9ventuelle conclusion de Contrats de prestation directement entre les Freelances et les Clients.\n\nAinsi, le r\u00f4le de NETIR se limite \u00e0 la simple mise en relation des Freelances avec les Clients sur la Plateforme.\r\n\nEn cons\u00e9quence, le Freelance reconnait que NETIR n\u2019agit qu\u2019en tant qu\u2019interm\u00e9diaire et n\u2019est en aucun cas ni son repr\u00e9sentant, ni une partie aux Contrats de prestations conclus directement entre le Freelance et les Clients.\n\n"
                        }
                      </React.Fragment>
                      <span
                        className={"plasmic_default__all plasmic_default__span"}
                        style={{ fontWeight: 700 }}
                      >
                        {"2. Services additionnels"}
                      </span>
                      <React.Fragment>
                        {
                          "\r\n\r\nEn compl\u00e9ment des Services d\u2019interm\u00e9diation en ligne, les Freelances peuvent b\u00e9n\u00e9ficier des Services additionnels plus amplement d\u00e9crits sur la Plateforme, et notamment :\n\n"
                        }
                      </React.Fragment>
                      {
                        <ul
                          className={classNames(
                            projectcss.all,
                            projectcss.ul,
                            sty.ul__roqks
                          )}
                        >
                          <li
                            className={classNames(
                              projectcss.all,
                              projectcss.li,
                              projectcss.__wab_text,
                              sty.li__oYr6R
                            )}
                          >
                            {"Mentoring"}
                          </li>
                        </ul>
                      }
                      <React.Fragment>
                        {
                          "\nl s\u2019agit d\u2019une prestation d\u2019accompagnement fournie \u00e0 un Freelance par un autre Freelance de son choix, constitu\u00e9e par un appui destin\u00e9 le faire monter en comp\u00e9tence quotidiennement sur certains aspects relatifs \u00e0 des prestations de services informatiques, et passant notamment par des masterclass.\n\nUn Freelance peut proposer ses prestations de mentoring \u00e0 d\u2019autres Freelances de la Plateforme, en indiquant le taux de commission qu\u2019il propose pour cette prestation depuis son Compte Freelance.\r\n\nCe service est choisi par le Freelance et lui est factur\u00e9 moyennant un taux de commission sur les Contrats de prestation conclus sur la Plateforme.\n\n"
                        }
                      </React.Fragment>
                      {
                        <ul
                          className={classNames(
                            projectcss.all,
                            projectcss.ul,
                            sty.ul__uFpgJ
                          )}
                        >
                          <li
                            className={classNames(
                              projectcss.all,
                              projectcss.li,
                              projectcss.__wab_text,
                              sty.li__gdHbC
                            )}
                          >
                            {"Organisme de formation"}
                          </li>
                        </ul>
                      }
                      <React.Fragment>
                        {
                          "\nNETIR propose un service d\u2019organisme de formation, permettant :\n\n"
                        }
                      </React.Fragment>
                      {
                        <ul
                          className={classNames(
                            projectcss.all,
                            projectcss.ul,
                            sty.ul__agySr
                          )}
                        >
                          <li
                            className={classNames(
                              projectcss.all,
                              projectcss.li,
                              projectcss.__wab_text,
                              sty.li__lEzmq
                            )}
                          >
                            {
                              "Aux Freelances, comme aux Clients, d\u2019avoir acc\u00e8s \u00e0 des formations propos\u00e9es sur la Plateforme ;"
                            }
                          </li>
                        </ul>
                      }
                      <React.Fragment>{"\n"}</React.Fragment>
                      {
                        <ul
                          className={classNames(
                            projectcss.all,
                            projectcss.ul,
                            sty.ul__knohd
                          )}
                        >
                          <li
                            className={classNames(
                              projectcss.all,
                              projectcss.li,
                              projectcss.__wab_text,
                              sty.li__oVbA
                            )}
                          >
                            {
                              "Aux Freelances d\u2019assurer des formations, en tant que formateurs, sous r\u00e9serve que les formations propos\u00e9es par les Freelances respectent les conditions d'acceptation de l'organisme de formation."
                            }
                          </li>
                        </ul>
                      }
                      <React.Fragment>{"\n"}</React.Fragment>
                      {
                        <ul
                          className={classNames(
                            projectcss.all,
                            projectcss.ul,
                            sty.ul__vvwtE
                          )}
                        >
                          <li
                            className={classNames(
                              projectcss.all,
                              projectcss.li,
                              projectcss.__wab_text,
                              sty.li___2OZq
                            )}
                          >
                            {"Promotion et mise en avant."}
                          </li>
                        </ul>
                      }
                      <React.Fragment>
                        {
                          "\nNETIR propose des services de promotion et de mise en avant des Freelances sur la Plateforme, au moyen notamment de vid\u00e9os, livres blancs, interviews ou autres communications, plus amplement d\u00e9crits sur la Plateforme.\n\n"
                        }
                      </React.Fragment>
                    </React.Fragment>
                  </div>
                  <div
                    data-plasmic-name={"_4"}
                    data-plasmic-override={overrides._4}
                    className={classNames(
                      projectcss.all,
                      projectcss.__wab_text,
                      sty._4
                    )}
                  >
                    <React.Fragment>
                      <React.Fragment>{""}</React.Fragment>
                      {
                        <h3
                          className={classNames(
                            projectcss.all,
                            projectcss.h3,
                            projectcss.__wab_text,
                            sty.h3__cpTuT
                          )}
                        >
                          {
                            "Article 4. Conditions d\u2019acc\u00e8s aux Services\r\n\r"
                          }
                        </h3>
                      }
                      <React.Fragment>
                        {
                          "\nL\u2019acc\u00e8s aux Services n\u00e9cessite l\u2019acc\u00e8s \u00e0 Internet dont le co\u00fbt est \u00e0 la charge du Freelance.\n\nIl n\u00e9cessite \u00e9galement la cr\u00e9ation d\u2019un Compte Freelance, dans les conditions pr\u00e9vues \u00e0 l\u2019article 5 ci-dessous.\r\n\n\rLa cr\u00e9ation d\u2019un Compte Freelance est gratuite, mais l\u2019utilisation de certains des Services est payante, comme indiqu\u00e9 \u00e0 l\u2019article \u00ab Conditions financi\u00e8res \u00bb ci-dessous.\n\nL\u2019acc\u00e8s \u00e0 la Plateforme et la fourniture par NETIR au Freelance des Services sont soumis au respect par le Freelance de l\u2019ensemble des conditions pr\u00e9vues dans les CGS \u2013 Freelances."
                        }
                      </React.Fragment>
                    </React.Fragment>
                  </div>
                  <div
                    data-plasmic-name={"_5"}
                    data-plasmic-override={overrides._5}
                    className={classNames(
                      projectcss.all,
                      projectcss.__wab_text,
                      sty._5
                    )}
                  >
                    <React.Fragment>
                      <React.Fragment>{""}</React.Fragment>
                      {
                        <h3
                          className={classNames(
                            projectcss.all,
                            projectcss.h3,
                            projectcss.__wab_text,
                            sty.h3__hE01S
                          )}
                        >
                          {
                            "Article 5. Modalit\u00e9s de cr\u00e9ation du Compte Freelance\r\n\r"
                          }
                        </h3>
                      }
                      <React.Fragment>{"\n"}</React.Fragment>
                      <span
                        className={"plasmic_default__all plasmic_default__span"}
                        style={{ fontWeight: 700 }}
                      >
                        {
                          "1. N\u00e9cessaire cr\u00e9ation pr\u00e9alable d\u2019un Compte Freelance\r"
                        }
                      </span>
                      <React.Fragment>
                        {
                          "\n\nAfin de pouvoir acc\u00e9der aux Services propos\u00e9s par NETIR et conclure des Contrats de prestations avec les Clients, le Freelance doit pr\u00e9alablement proc\u00e9der \u00e0 la cr\u00e9ation d\u2019un Compte Freelance sur la Plateforme.\n"
                        }
                      </React.Fragment>
                      <span
                        className={"plasmic_default__all plasmic_default__span"}
                        style={{ fontWeight: 700 }}
                      >
                        {""}
                      </span>
                      <React.Fragment>{"\n"}</React.Fragment>
                      <span
                        className={"plasmic_default__all plasmic_default__span"}
                        style={{ fontWeight: 700 }}
                      >
                        {"2. Inscription \u00e0 la newsletter"}
                      </span>
                      <React.Fragment>{"\n"}</React.Fragment>
                      <span
                        className={"plasmic_default__all plasmic_default__span"}
                        style={{ fontWeight: 700 }}
                      >
                        {""}
                      </span>
                      <React.Fragment>
                        {
                          "\nAfin de pouvoir cr\u00e9er son Compte Freelance, le Freelance doit compl\u00e9ter sur la Plateforme un formulaire de demande de cr\u00e9ation de Compte Freelance et fournir les informations suivantes :\n\n"
                        }
                      </React.Fragment>
                      {
                        <ul
                          className={classNames(
                            projectcss.all,
                            projectcss.ul,
                            sty.ul__y1GA3
                          )}
                        >
                          <li
                            className={classNames(
                              projectcss.all,
                              projectcss.li,
                              projectcss.__wab_text,
                              sty.li__zSmC
                            )}
                          >
                            {
                              "S\u2019il s\u2019agit d\u2019une personne morale, la d\u00e9nomination sociale, sa forme sociale et l\u2019adresse de son si\u00e8ge sociale, son num\u00e9ro SIREN ;\r"
                            }
                          </li>
                          <li
                            className={classNames(
                              projectcss.all,
                              projectcss.li,
                              projectcss.__wab_text,
                              sty.li__bIdHp
                            )}
                          >
                            {
                              "S\u2019il s\u2019agit d\u2019une personne physique, son nom, pr\u00e9nom et adresse postale ;\r\nSes coordonn\u00e9es : num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone, adresse e-mail, adresse postale ;\r"
                            }
                          </li>
                          <li
                            className={classNames(
                              projectcss.all,
                              projectcss.li,
                              projectcss.__wab_text,
                              sty.li___4PGtT
                            )}
                          >
                            {"Son code APE/NAF ;\r"}
                          </li>
                          <li
                            className={classNames(
                              projectcss.all,
                              projectcss.li,
                              projectcss.__wab_text,
                              sty.li__dWmX1
                            )}
                          >
                            {"Son num\u00e9ro de TVA intracommunautaire ;\r\n"}
                          </li>
                          <li
                            className={classNames(
                              projectcss.all,
                              projectcss.li,
                              projectcss.__wab_text,
                              sty.li__mWedn
                            )}
                          >
                            {
                              "Son ou ses domaines d\u2019activit\u00e9 professionnelle.\r\n   "
                            }
                          </li>
                        </ul>
                      }
                      <React.Fragment>{""}</React.Fragment>
                      {
                        <ul
                          className={classNames(
                            projectcss.all,
                            projectcss.ul,
                            sty.ul__cEmLn
                          )}
                        >
                          <li
                            className={classNames(
                              projectcss.all,
                              projectcss.li,
                              projectcss.__wab_text,
                              sty.li__x7KMk
                            )}
                          >
                            {
                              "S\u2019il s\u2019agit d\u2019une personne morale, la d\u00e9nomination sociale, sa forme sociale et l\u2019adresse de son si\u00e8ge sociale, son num\u00e9ro SIREN ;\r"
                            }
                          </li>
                          <li
                            className={classNames(
                              projectcss.all,
                              projectcss.li,
                              projectcss.__wab_text,
                              sty.li__o4T6I
                            )}
                          >
                            {
                              "S\u2019il s\u2019agit d\u2019une personne physique, son nom, pr\u00e9nom et adresse postale ;\r\nSes coordonn\u00e9es : num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone, adresse e-mail, adresse postale."
                            }
                          </li>
                          <li
                            className={classNames(
                              projectcss.all,
                              projectcss.li,
                              projectcss.__wab_text,
                              sty.li__wSyxH
                            )}
                          >
                            {
                              "Outre les informations ci-dessus, le Freelance doit \u00e9galement fournir : \r"
                            }
                          </li>
                          <li
                            className={classNames(
                              projectcss.all,
                              projectcss.li,
                              projectcss.__wab_text,
                              sty.li__rLrHt
                            )}
                          >
                            {
                              "\r\n\r\nUn extrait Kbis de moins de trois mois de sa soci\u00e9t\u00e9 ou de son entreprise individuelle ;\r"
                            }
                          </li>
                          <li
                            className={classNames(
                              projectcss.all,
                              projectcss.li,
                              projectcss.__wab_text,
                              sty.li__aRl6
                            )}
                          >
                            {
                              "Une attestation de vigilance ;\r\nUne attestation d\u2019assurance de responsabilit\u00e9 civile professionnelle ;\r"
                            }
                          </li>
                          <li
                            className={classNames(
                              projectcss.all,
                              projectcss.li,
                              projectcss.__wab_text,
                              sty.li__jUpOc
                            )}
                          >
                            {"Une photographie\r"}
                          </li>
                          <li
                            className={classNames(
                              projectcss.all,
                              projectcss.li,
                              projectcss.__wab_text,
                              sty.li__vopEd
                            )}
                          >
                            {
                              "Le Freelance s\u2019engage \u00e0 toujours tenir \u00e0 jour l\u2019ensemble de ces informations en y apportant \u00e0 tout moment les modifications n\u00e9cessaires directement dans le Compte Freelance."
                            }
                          </li>
                        </ul>
                      }
                      <React.Fragment>{"\n"}</React.Fragment>
                      {
                        <ul
                          className={classNames(
                            projectcss.all,
                            projectcss.ul,
                            sty.ul__jer4N
                          )}
                        >
                          <li
                            className={classNames(
                              projectcss.all,
                              projectcss.li,
                              projectcss.__wab_text,
                              sty.li__wneYy
                            )}
                          >
                            <React.Fragment>
                              <span
                                className={
                                  "plasmic_default__all plasmic_default__span"
                                }
                                style={{ fontWeight: 700 }}
                              >
                                {"3. Pour les Freelances"}
                              </span>
                            </React.Fragment>
                          </li>
                        </ul>
                      }
                      <React.Fragment>
                        {
                          "\nApr\u00e8s avoir examin\u00e9 les informations fournies par le Freelance, et \u00e0 condition que celles-ci soient compl\u00e8tes, NETIR peut d\u00e9cider de proc\u00e9der \u00e0 l\u2019activit\u00e9 d\u00e9finitive de son Compte Freelance.\r\n\r\n\rNETIR est totalement libre de d\u00e9cider ou non, \u00e0 sa seule discr\u00e9tion, de l\u2019activation d\u00e9finitive du Compte Freelance, \u00e9tant pr\u00e9cis\u00e9 que son choix repose notamment sur son appr\u00e9ciation de la conformit\u00e9 du profil du Freelance avec :\n"
                        }
                      </React.Fragment>
                      {
                        <PlasmicLink__
                          className={classNames(
                            projectcss.all,
                            projectcss.a,
                            projectcss.__wab_text,
                            projectcss.plasmic_default__inline,
                            sty.link___8Wy9T
                          )}
                          component={Link}
                          href={`/legal`}
                          platform={"gatsby"}
                        >
                          {""}
                        </PlasmicLink__>
                      }
                      <React.Fragment>{"\n"}</React.Fragment>
                      {
                        <ul
                          className={classNames(
                            projectcss.all,
                            projectcss.ul,
                            sty.ul__cmR5U
                          )}
                        >
                          <li
                            className={classNames(
                              projectcss.all,
                              projectcss.li,
                              projectcss.__wab_text,
                              sty.li__n6NA1
                            )}
                          >
                            {
                              "L\u2019activit\u00e9, l\u2019image et la r\u00e9putation de NETIR ;\r"
                            }
                          </li>
                          <li
                            className={classNames(
                              projectcss.all,
                              projectcss.li,
                              projectcss.__wab_text,
                              sty.li___7F0V
                            )}
                          >
                            {
                              "Les conditions dans lesquelles NETIR propose ses Services.."
                            }
                          </li>
                        </ul>
                      }
                      <React.Fragment>
                        {
                          "\nSeule l\u2019activation d\u00e9finitive de son Compte Freelance permet au Freelance de pouvoir acc\u00e9der aux Services.\n\nLe Freelance est inform\u00e9 par e-mail de sa d\u00e9cision de NETIR de :\n\n"
                        }
                      </React.Fragment>
                      {
                        <ul
                          className={classNames(
                            projectcss.all,
                            projectcss.ul,
                            sty.ul__m5Yo8
                          )}
                        >
                          <li
                            className={classNames(
                              projectcss.all,
                              projectcss.li,
                              projectcss.__wab_text,
                              sty.li__sabyv
                            )}
                          >
                            {"Soit activer son Compte Freelance ;"}
                          </li>
                          <li
                            className={classNames(
                              projectcss.all,
                              projectcss.li,
                              projectcss.__wab_text,
                              sty.li__pocpQ
                            )}
                          >
                            {
                              "\r\nSoit refuser d\u2019activer son Compte Freelance ;\r"
                            }
                          </li>
                          <li
                            className={classNames(
                              projectcss.all,
                              projectcss.li,
                              projectcss.__wab_text,
                              sty.li__wMtR
                            )}
                          >
                            {
                              "Soit demander au Freelance la fourniture d\u2019informations ou de documents compl\u00e9mentaire"
                            }
                          </li>
                        </ul>
                      }
                      <React.Fragment>
                        {
                          "\nSi NETIR accepte d\u2019activer le Compte Freelance, le Freelance est invit\u00e9 \u00e0 se connecter \u00e0 son Compte Freelance depuis la Plateforme en renseignant son adresse e-mail ou login et le mot de passe de son choix, qu\u2019il s\u2019engage \u00e0 garder strictement confidentiel.\r\n\r\n\rPour finaliser l\u2019activation d\u00e9finitive de son Compte Freelance, le Freelance est tenu de prendre connaissance et d\u2019accepter en ligne les pr\u00e9sentes CGS \u2013 Freelances."
                        }
                      </React.Fragment>
                      {
                        <PlasmicLink__
                          className={classNames(
                            projectcss.all,
                            projectcss.a,
                            projectcss.__wab_text,
                            projectcss.plasmic_default__inline,
                            sty.link__vHUaa
                          )}
                          component={Link}
                          href={"http://netir.fr/terms-of-service-clients"}
                          platform={"gatsby"}
                        >
                          {""}
                        </PlasmicLink__>
                      }
                      <React.Fragment>{""}</React.Fragment>
                    </React.Fragment>
                  </div>
                  <div
                    data-plasmic-name={"_6"}
                    data-plasmic-override={overrides._6}
                    className={classNames(
                      projectcss.all,
                      projectcss.__wab_text,
                      sty._6
                    )}
                  >
                    <React.Fragment>
                      <React.Fragment>{""}</React.Fragment>
                      {
                        <h3
                          className={classNames(
                            projectcss.all,
                            projectcss.h3,
                            projectcss.__wab_text,
                            sty.h3__tN7Ho
                          )}
                        >
                          {
                            " Article 6. Pr\u00e9sentation du Freelance sur la Plateforme\r\n\r"
                          }
                        </h3>
                      }
                      <React.Fragment>
                        {
                          "\nApr\u00e8s l\u2019activation d\u00e9finitive de son Compte Freelance, le Freelance peut r\u00e9diger une pr\u00e9sentation de son profil depuis son Compte Freelance, laquelle fera l\u2019objet d\u2019une mise en ligne sur la Plateforme.\n\nIl doit imp\u00e9rativement faire figurer :\r\n\r\n\n"
                        }
                      </React.Fragment>
                      {
                        <ul
                          className={classNames(
                            projectcss.all,
                            projectcss.ul,
                            sty.ul__qHd9R
                          )}
                        >
                          <li
                            className={classNames(
                              projectcss.all,
                              projectcss.li,
                              projectcss.__wab_text,
                              sty.li__dpMjy
                            )}
                          >
                            {
                              "Sa qualification professionnelle, \u00e0 savoir ses comp\u00e9tences, sa description, ses ann\u00e9es d\u2019exp\u00e9rience professionnelle ;\r"
                            }
                          </li>
                          <li
                            className={classNames(
                              projectcss.all,
                              projectcss.li,
                              projectcss.__wab_text,
                              sty.li__y0Wkz
                            )}
                          >
                            {"Le montant de son taux journalier.\r\r\n\r"}
                          </li>
                        </ul>
                      }
                      <React.Fragment>
                        {
                          "\nIl est pr\u00e9cis\u00e9 au Freelance que le taux journalier qui est indiqu\u00e9 aux Clients sur la Plateforme est celui qu\u2019il a renseign\u00e9 dans son Compte Freelance auquel s\u2019ajoute le taux de commission de NETIR.\n"
                        }
                      </React.Fragment>
                    </React.Fragment>
                  </div>
                  <div
                    data-plasmic-name={"_7"}
                    data-plasmic-override={overrides._7}
                    className={classNames(
                      projectcss.all,
                      projectcss.__wab_text,
                      sty._7
                    )}
                  >
                    <React.Fragment>
                      <React.Fragment>{""}</React.Fragment>
                      {
                        <h3
                          className={classNames(
                            projectcss.all,
                            projectcss.h3,
                            projectcss.__wab_text,
                            sty.h3___8XuS
                          )}
                        >
                          {"Article 7. Fonctionnement des Services\r\n\r"}
                        </h3>
                      }
                      <React.Fragment>{"\n"}</React.Fragment>
                      <span
                        className={"plasmic_default__all plasmic_default__span"}
                        style={{ fontWeight: 700 }}
                      >
                        {"1. Prise de contact"}
                      </span>
                      <React.Fragment>
                        {
                          "\r\n\nLe Client entre en contact avec le Freelance en le contactant directement via la Plateforme ou par l\u2019entremise de NETIR, en d\u00e9crivant la Mission qu\u2019il entend lui confier.\r\n"
                        }
                      </React.Fragment>
                      <span
                        className={"plasmic_default__all plasmic_default__span"}
                        style={{ fontWeight: 700 }}
                      >
                        {""}
                      </span>
                      <React.Fragment>{"\n"}</React.Fragment>
                      <span
                        className={"plasmic_default__all plasmic_default__span"}
                        style={{ fontWeight: 700 }}
                      >
                        {
                          "2. Demande de Mission et \u00e9mission d\u2019un devis"
                        }
                      </span>
                      <React.Fragment>
                        {
                          "\r\n\r\nLe Client et le Freelance \u00e9changent ensemble sur les conditions de la Mission \u00e0 r\u00e9aliser par le Freelance (\u00e9tendue, domaine d\u2019application, dur\u00e9e n\u00e9cessaire, d\u00e9lai d\u2019ex\u00e9cution).\r\n\r\n\rPuis, le Freelance adresse au Client un devis via la Plateforme, sur lequel il doit faire figurer a minima:\n\n"
                        }
                      </React.Fragment>
                      {
                        <ul
                          className={classNames(
                            projectcss.all,
                            projectcss.ul,
                            sty.ul__g86Q9
                          )}
                        >
                          <li
                            className={classNames(
                              projectcss.all,
                              projectcss.li,
                              projectcss.__wab_text,
                              sty.li__fLsL
                            )}
                          >
                            {"Son identit\u00e9 compl\u00e8te ;\r"}
                          </li>
                          <li
                            className={classNames(
                              projectcss.all,
                              projectcss.li,
                              projectcss.__wab_text,
                              sty.li__pBqEg
                            )}
                          >
                            {
                              "La description des prestations comprises dans la Mission, avec la plus grande exactitude possible ;\r"
                            }
                          </li>
                          <li
                            className={classNames(
                              projectcss.all,
                              projectcss.li,
                              projectcss.__wab_text,
                              sty.li__do3A
                            )}
                          >
                            {
                              "La dur\u00e9e n\u00e9cessaire \u00e0 l\u2019ex\u00e9cution de la Mission ;\r"
                            }
                          </li>
                          <li
                            className={classNames(
                              projectcss.all,
                              projectcss.li,
                              projectcss.__wab_text,
                              sty.li__ljJUp
                            )}
                          >
                            {"Le d\u00e9lai d\u2019ex\u00e9cution."}
                          </li>
                        </ul>
                      }
                      <React.Fragment>{""}</React.Fragment>
                    </React.Fragment>
                  </div>
                  <div
                    className={classNames(
                      projectcss.all,
                      projectcss.__wab_text,
                      sty.text__ckFoq
                    )}
                  >
                    {
                      "NETIR n\u2019agissant qu\u2019en tant qu\u2019interm\u00e9diaire, il appartient au seul Freelance de fournir aux Clients l\u2019ensemble des informations pr\u00e9contractuelles dont la communication est mise \u00e0 sa charge en sa qualit\u00e9 de professionnel et de d\u00e9crire la Mission qu\u2019il se propose de r\u00e9aliser.\n\nLe Freelance reconnait que NETIR ne pourra en aucun cas voir sa responsabilit\u00e9 engag\u00e9e au titre des relations pr\u00e9contractuelles comme contractuelles liant le Freelance et les Clients."
                    }
                  </div>
                  <div
                    className={classNames(
                      projectcss.all,
                      projectcss.__wab_text,
                      sty.text__lryOa
                    )}
                  >
                    <React.Fragment>
                      <span
                        className={"plasmic_default__all plasmic_default__span"}
                        style={{ fontWeight: 700 }}
                      >
                        {"3. Facturation mensuelle de chaque Mission"}
                      </span>
                      <React.Fragment>
                        {
                          "\r\n\r\nA chaque fin de mois civil, le Freelance \u00e9met sur la Plateforme une demande de facturation au titre des prestations ex\u00e9cut\u00e9es pendant le mois correspondant pour un Client et au titre d\u2019une Mission donn\u00e9e.\n\n\r\n\r\n\rS\u2019il a plusieurs Missions en cours pour un m\u00eame Client, le Freelance doit \u00e9tablir une demande de facturation distincte au titre de chaque Mission.\r\n\r\n\rSur la base des informations fournies par le Freelance, une facture est \u00e9tablie et \u00e9mise par NETIR au nom et pour le compte du Freelance en application du mandat de facturation.\n\n\r\n\r\n\rLe Freelance s\u2019engage \u00e0 fournir \u00e0 NETIR l\u2019ensemble des informations n\u00e9cessaires pour compl\u00e9ter les mentions obligatoires des factures, telles que pr\u00e9vues \u00e0 l\u2019article L. 441-9 du Code de commerce.\n\n\r\n\r\n\rEn cas de fourniture par le Freelance d\u2019informations erron\u00e9es ou incompl\u00e8tes, NETIR se saurait en \u00eatre tenue responsable \u00e0 l\u2019\u00e9gard du Client, du Freelance ni de toute administration ou autorit\u00e9 de contr\u00f4le."
                        }
                      </React.Fragment>
                    </React.Fragment>
                  </div>
                  <div
                    data-plasmic-name={"_8"}
                    data-plasmic-override={overrides._8}
                    className={classNames(
                      projectcss.all,
                      projectcss.__wab_text,
                      sty._8
                    )}
                  >
                    <React.Fragment>
                      <React.Fragment>{""}</React.Fragment>
                      {
                        <h3
                          className={classNames(
                            projectcss.all,
                            projectcss.h3,
                            projectcss.__wab_text,
                            sty.h3__wAfgd
                          )}
                        >
                          {
                            "Article 8. Service apr\u00e8s-vente et garantie\n\r\n\r"
                          }
                        </h3>
                      }
                      <React.Fragment>
                        {
                          "Le Freelance s\u2019engage \u00e0 ex\u00e9cuter l\u2019ensemble des obligations lui revenant et d\u00e9coulant de la conclusion et de l\u2019ex\u00e9cution du Contrat de prestations, et notamment les demandes d\u2019action de garanties (garantie l\u00e9gale des vices cach\u00e9s, garantie l\u00e9gale de conformit\u00e9, \u00e9ventuelle garantie commerciale), sans que NETIR, tiers au Contrat de prestations, ne soit jamais inqui\u00e9t\u00e9e d\u2019aucune sorte.\n\r\n\r\nPour assurer une bonne image et r\u00e9putation de la Plateforme, dans l\u2019int\u00e9r\u00eat commun de NETIR et du Freelance, ce dernier s\u2019engage \u00e0 r\u00e9pondre de mani\u00e8re satisfaisante aux demandes des Clients suite \u00e0 la conclusion du Contrat de prestations, et ce dans un d\u00e9lai maximum de 3 jours ouvrables. En cas de cong\u00e9s ou d\u2019impossibilit\u00e9 de tenir ce d\u00e9lai, le Freelance s\u2019engage \u00e0 en informer le Client, par exemple au moyen d\u2019un message automatique."
                        }
                      </React.Fragment>
                    </React.Fragment>
                  </div>
                  <div
                    data-plasmic-name={"_9"}
                    data-plasmic-override={overrides._9}
                    className={classNames(
                      projectcss.all,
                      projectcss.__wab_text,
                      sty._9
                    )}
                  >
                    <React.Fragment>
                      <React.Fragment>{""}</React.Fragment>
                      {
                        <h3
                          className={classNames(
                            projectcss.all,
                            projectcss.h3,
                            projectcss.__wab_text,
                            sty.h3__b7B2X
                          )}
                        >
                          {"Article 9. Services de paiement\r\n\r"}
                        </h3>
                      }
                      <React.Fragment>{"\n"}</React.Fragment>
                      <span
                        className={"plasmic_default__all plasmic_default__span"}
                        style={{ fontWeight: 700 }}
                      >
                        {"1. Prestataire de services de paiement"}
                      </span>
                      <React.Fragment>
                        {
                          "\r\n\r\nLes sommes issues des Contrats de prestation sont vers\u00e9es sur un compte op\u00e9r\u00e9 au nom du Freelance par le prestataire de service de paiement choisi par NETIR, et dont l\u2019identit\u00e9 n\u2019est pas une condition d\u00e9terminante de l\u2019utilisation des Services par le Freelance.\r\n\r\n\r\nNETIR a le statut d\u2019agent du prestataire de service de paiement conform\u00e9ment \u00e0 la directive europ\u00e9enne 2015/2366 sur les services de paiement (DSP2).\r\n\r\n\r\nLe prestataire de service de paiement se charge de g\u00e9rer l\u2019ensemble des flux financiers sur la Plateforme, de mettre en \u0153uvre la supervision de la lutte contre la fraude et le blanchiment, le traitement des r\u00e9clamations et les op\u00e9rations de contr\u00f4le et de vigilance financi\u00e8re.\r\n\r\n\r\nLes sommes revenant au Freelance au titre de chaque Contrat de prestations conclu par l\u2019interm\u00e9diaire de la Plateforme lui sont vers\u00e9es, apr\u00e8s d\u00e9duction des commissions dues \u00e0 NETIR conform\u00e9ment aux stipulations de l\u2019article \u00ab Conditions financi\u00e8res \u00bb ci-dessous, une fois que le Client a int\u00e9gralement r\u00e9gl\u00e9 la facture correspondante.\r\n\r\n\r\n"
                        }
                      </React.Fragment>
                      <span
                        className={"plasmic_default__all plasmic_default__span"}
                        style={{ fontWeight: 700 }}
                      >
                        {"2. Mandat de facturation"}
                      </span>
                      <React.Fragment>
                        {
                          "\r\n\r\nLe fonctionnement de la Plateforme n\u00e9cessite que NETIR \u00e9mette des factures au nom et pour le compte du Freelance.\r\n\r\n\r\nEn cons\u00e9quence, le Freelance donne express\u00e9ment et pendant toute la dur\u00e9e de son utilisation des Services mandat \u00e0 NETIR, qui l\u2019accepte, d\u2019\u00e9tablir au nom et pour le compte du Freelance les factures originales relatives aux Contrats de prestation conclus sur la Plateforme, ceci conform\u00e9ment \u00e0 la r\u00e9glementation fiscale et \u00e9conomique en vigueur.\r\n\r\n\r\nPour permettre la mise en place du mandat, le Freelance s\u2019engage \u00e0 compl\u00e9ter l\u2019ensemble des documents le concernant requis lors de la cr\u00e9ation de son compte Freelance.\r\n\r\n\r\nLe Freelance conserve l\u2019enti\u00e8re responsabilit\u00e9\u0301 de ses obligations l\u00e9gales et fiscales en mati\u00e8re de facturation au titre des factures \u00e9mises en son nom et pour son compte en application du pr\u00e9sent mandat de facturation, notamment en ce qui concerne les obligations en mati\u00e8re de TVA ; dans ce cadre, le Freelance s\u2019engage express\u00e9ment \u00e0 d\u00e9clarer aupr\u00e8s de l\u2019administration fiscale la TVA collect\u00e9e au moment de son \u00e9ligibilit\u00e9\u0301 et \u00e0 la verser au tr\u00e9sor public.\r\n\r\n\r\nLe Freelance s\u2019engage \u00e9galement \u00e0 :\r\n\r\n"
                        }
                      </React.Fragment>
                      {
                        <ul
                          className={classNames(
                            projectcss.all,
                            projectcss.ul,
                            sty.ul__btNhJ
                          )}
                        >
                          <li
                            className={classNames(
                              projectcss.all,
                              projectcss.li,
                              projectcss.__wab_text,
                              sty.li__jmHw2
                            )}
                          >
                            {
                              "R\u00e9clamer imm\u00e9diatement le double de la facture si ce dernier n\u2019a pas \u00e9t\u00e9\u0301 mis \u00e0 la disposition du Freelance par NETIR dans les d\u00e9lais et selon les conditions pr\u00e9cis\u00e9es au pr\u00e9sent article ;\r"
                            }
                          </li>
                        </ul>
                      }
                      <React.Fragment>{""}</React.Fragment>
                      {
                        <ul
                          className={classNames(
                            projectcss.all,
                            projectcss.ul,
                            sty.ul__wn58F
                          )}
                        >
                          <li
                            className={classNames(
                              projectcss.all,
                              projectcss.li,
                              projectcss.__wab_text,
                              sty.li__gfhLf
                            )}
                          >
                            {
                              "Signaler sans d\u00e9lai et par \u00e9crit \u00e0 NETIR toute modification dans les informations aff\u00e9rentes \u00e0 sa situation juridique, comptable et fiscale, lesquelles essentielles \u00e0 l\u2019ex\u00e9cution du mandat de facturation.\r"
                            }
                          </li>
                        </ul>
                      }
                      <React.Fragment>
                        {
                          "\r\nNETIR mettra \u00e0 la disposition du Freelance copie de l\u2019ensemble des factures \u00e9mises dans le cadre du mandat de facturation sur son Compte Freelance.\r\n\r\n\r\nEnfin, le Freelance peut contester les informations contenues dans les factures de vente \u00e9tablies au titre du pr\u00e9sent mandat, et ce par \u00e9crit et dans un d\u00e9lai maximum de 10 jours \u00e0 compter de l\u2019\u00e9mission desdites factures ; dans l\u2019hypoth\u00e8se d\u2019une contestation, le Freelance s\u2019engage \u00e0 \u00e9mettre une facture rectificative directement au Client."
                        }
                      </React.Fragment>
                    </React.Fragment>
                  </div>
                  <div
                    data-plasmic-name={"_10"}
                    data-plasmic-override={overrides._10}
                    className={classNames(
                      projectcss.all,
                      projectcss.__wab_text,
                      sty._10
                    )}
                  >
                    <React.Fragment>
                      <React.Fragment>{""}</React.Fragment>
                      {
                        <h3
                          className={classNames(
                            projectcss.all,
                            projectcss.h3,
                            projectcss.__wab_text,
                            sty.h3__mdHav
                          )}
                        >
                          {"Article 10. Conditions financi\u00e8res\r\n\r"}
                        </h3>
                      }
                      <React.Fragment>{"\n"}</React.Fragment>
                      <span
                        className={"plasmic_default__all plasmic_default__span"}
                        style={{ fontWeight: 700 }}
                      >
                        {"1. Cr\u00e9ation du Compte Freelance\r"}
                      </span>
                      <React.Fragment>
                        {
                          "\n\r\nLa cr\u00e9ation du Compte Freelance permettant l\u2019acc\u00e8s aux Services est totalement gratuite.\r\n\r\n\r\n"
                        }
                      </React.Fragment>
                      <span
                        className={"plasmic_default__all plasmic_default__span"}
                        style={{ fontWeight: 700 }}
                      >
                        {
                          "2. Prix des Services d\u2019interm\u00e9diation en ligne\r"
                        }
                      </span>
                      <React.Fragment>
                        {
                          "\n\rEn contrepartie des Services d\u2019interm\u00e9diation en ligne, le Freelance est tenu de r\u00e9gler \u00e0 NETIR une commission calcul\u00e9e sur la base d\u2019un pourcentage de la valeur totale du prix HT du Contrat de prestations conclu par l\u2019interm\u00e9diaire de la Plateforme, au taux en vigueur annonc\u00e9 sur la Plateforme lors de la conclusion du Contrat de prestations avec le Client.\r\n\r\n\r\nCette commission est directement pr\u00e9lev\u00e9e par NETIR sur les sommes vers\u00e9es par le Client au Freelance en ex\u00e9cution du Contrat de prestations et s\u00e9questr\u00e9es aupr\u00e8s du prestataire de services de paiement de la Plateforme, avant le reversement au Freelance du solde lui restant d\u00fb commission d\u00e9duite.\n\n"
                        }
                      </React.Fragment>
                      <span
                        className={"plasmic_default__all plasmic_default__span"}
                        style={{ fontWeight: 700 }}
                      >
                        {"3. Prix des Services additionnels"}
                      </span>
                      <React.Fragment>
                        {
                          "\r\n\r\nSi le Freelance a opt\u00e9 pour un ou plusieurs Service additionnels, il doit \u00e9galement payer \u00e0 NETIR :\r\n"
                        }
                      </React.Fragment>
                      {
                        <ul
                          className={classNames(
                            projectcss.all,
                            projectcss.ul,
                            sty.ul__nbJxJ
                          )}
                        >
                          <li
                            className={classNames(
                              projectcss.all,
                              projectcss.li,
                              projectcss.__wab_text,
                              sty.li__fzbBd
                            )}
                          >
                            {
                              "Soit un prix fixe, annonc\u00e9 sur la Plateforme au jour de la souscription du Service concern\u00e9 par le Freelance ; le cas \u00e9ch\u00e9ant, ce prix fixe est payable soit directement par le Freelance, soit par pr\u00e9l\u00e8vement sur les sommes vers\u00e9es par le Client au Freelance en ex\u00e9cution du Contrat de prestations ;\r\n\r"
                            }
                          </li>
                          <li
                            className={classNames(
                              projectcss.all,
                              projectcss.li,
                              projectcss.__wab_text,
                              sty.li__dH9EX
                            )}
                          >
                            {
                              "Soit une commission calcul\u00e9e sur la base d\u2019un pourcentage de la valeur totale du prix HT du Contrat de prestations conclu par l\u2019interm\u00e9diaire de la Plateforme se rapport au Service concern\u00e9, au taux en vigueur annonc\u00e9 sur la Plateforme au jour de la souscription du Service concern\u00e9 par le Freelance ; le cas \u00e9ch\u00e9ant, cette commission s\u2019additionne \u00e0 celle correspondant aux Services d\u2019interm\u00e9diation en ligne et est \u00e9galement pr\u00e9lev\u00e9e directement par NETIR sur les sommes vers\u00e9es par le Client au Freelance en ex\u00e9cution du Contrat de prestations."
                            }
                          </li>
                        </ul>
                      }
                      <React.Fragment>{""}</React.Fragment>
                    </React.Fragment>
                  </div>
                  <div
                    className={classNames(
                      projectcss.all,
                      projectcss.__wab_text,
                      sty.text__dpb7M
                    )}
                  >
                    <React.Fragment>
                      <span
                        className={"plasmic_default__all plasmic_default__span"}
                        style={{ fontWeight: 700 }}
                      >
                        {
                          "4. Reversement au Freelance du solde du prix du Contrat de prestations\r"
                        }
                      </span>
                      <React.Fragment>
                        {
                          "\n\r\nApr\u00e8s encaissement par NETIR de l\u2019ensemble des sommes dues par un Client au titre d\u2019une facture, le solde de la facture revenant au Freelance apr\u00e8s d\u00e9duction de la (ou les) commission(s) due(s) \u00e0 NETIR lui est vers\u00e9 sur le compte bancaire dont il aura renseign\u00e9 les coordonn\u00e9es dans le Compte Freelance ou, le cas \u00e9ch\u00e9ant, sur le compte bancaire du Freelance op\u00e9r\u00e9 par le prestataire de service de paiement de la Plateforme."
                        }
                      </React.Fragment>
                    </React.Fragment>
                  </div>
                  <div
                    className={classNames(
                      projectcss.all,
                      projectcss.__wab_text,
                      sty.text___0IIkM
                    )}
                  >
                    <React.Fragment>
                      <span
                        className={"plasmic_default__all plasmic_default__span"}
                        style={{ fontWeight: 700 }}
                      >
                        {
                          "5. Modification libre du co\u00fbt des Services par NETIR\r"
                        }
                      </span>
                      <React.Fragment>
                        {
                          "\n\r\n\r\nNETIR se r\u00e9serve la possibilit\u00e9 de modifier \u00e0 tout moment et sans pr\u00e9avis le prix des Services, \u00e0 savoir la commission sur les Contrats de prestation.\r\n\r\n\rToutefois, s\u2019agissant des Services d\u2019interm\u00e9diation en ligne, NETIR s\u2019engage \u00e0 appliquer au Contrat de prestations conclu entre le Freelance et un Client le taux de commission indiqu\u00e9 lors de la r\u00e9ception de la demande de Mission par le Client."
                        }
                      </React.Fragment>
                    </React.Fragment>
                  </div>
                  <div
                    className={classNames(
                      projectcss.all,
                      projectcss.__wab_text,
                      sty.text___4DpW0
                    )}
                  >
                    <React.Fragment>
                      <span
                        className={"plasmic_default__all plasmic_default__span"}
                        style={{ fontWeight: 700 }}
                      >
                        {"6. Absence de droit de r\u00e9tractation\r\n\r"}
                      </span>
                      <React.Fragment>
                        {
                          "\n\r\n\r\nIl est rappel\u00e9 au Freelance que dans la mesure o\u00f9 il agit exclusivement en tant que professionnel au sens du Code de la consommation, il ne b\u00e9n\u00e9ficie pas du droit de r\u00e9tractation au titre des Services fournis par NETIR.\r\n\r"
                        }
                      </React.Fragment>
                    </React.Fragment>
                  </div>
                  <div
                    data-plasmic-name={"_11"}
                    data-plasmic-override={overrides._11}
                    className={classNames(
                      projectcss.all,
                      projectcss.__wab_text,
                      sty._11
                    )}
                  >
                    <React.Fragment>
                      <React.Fragment>{""}</React.Fragment>
                      {
                        <h3
                          className={classNames(
                            projectcss.all,
                            projectcss.h3,
                            projectcss.__wab_text,
                            sty.h3___4Y4Kx
                          )}
                        >
                          {
                            "Article 11. Retard ou d\u00e9faut de paiement\r\n\r\n"
                          }
                        </h3>
                      }
                      <React.Fragment>
                        {
                          "Tout retard de paiement des sommes dues par le Freelance au-del\u00e0 du d\u00e9lai de paiement figurant sur la facture adress\u00e9e par NETIR entra\u00eenera de plein droit, sans aucune formalit\u00e9 ni mise en demeure pr\u00e9alable, et sans pr\u00e9judice de toute autre voie d'action que NETIR serait en droit d'engager, l\u2019exigibilit\u00e9 d'une indemnit\u00e9 forfaitaire pour frais de recouvrement d'un montant de 40 \u20ac, NETIR se r\u00e9servant le droit de demander au Freelance une indemnisation compl\u00e9mentaire si les frais de recouvrement effectivement engag\u00e9s d\u00e9passaient ce montant, sur pr\u00e9sentation des justificatifs ainsi que l\u2019application d'int\u00e9r\u00eats de retard au taux contractuel \u00e9gal au taux d'int\u00e9r\u00eat l\u00e9gal major\u00e9 de 10 points.\r\n\r\n\r\nEn cas de d\u00e9faut de paiement persistant 15 jours calendaires apr\u00e8s une mise en demeure adress\u00e9e au Freelance par lettre recommand\u00e9e avec accus\u00e9 de r\u00e9ception rest\u00e9e infructueuse, NETIR se r\u00e9serve le droit de suspendre ou restreindre totalement ou partiellement l\u2019acc\u00e8s aux Services jusqu\u2019au paiement int\u00e9gral des sommes dues, et de r\u00e9silier l\u2019acc\u00e8s aux Services, sans pr\u00e9judice de tous autres dommages et int\u00e9r\u00eats auxquels NETIR pourrait pr\u00e9tendre de ce fait."
                        }
                      </React.Fragment>
                    </React.Fragment>
                  </div>
                  <div
                    data-plasmic-name={"_12"}
                    data-plasmic-override={overrides._12}
                    className={classNames(
                      projectcss.all,
                      projectcss.__wab_text,
                      sty._12
                    )}
                  >
                    <React.Fragment>
                      <React.Fragment>{""}</React.Fragment>
                      {
                        <h3
                          className={classNames(
                            projectcss.all,
                            projectcss.h3,
                            projectcss.__wab_text,
                            sty.h3___1Wzhm
                          )}
                        >
                          {"Article 12. Obligations du Freelance"}
                        </h3>
                      }
                      <React.Fragment>{"\n"}</React.Fragment>
                      <span
                        className={"plasmic_default__all plasmic_default__span"}
                        style={{ fontWeight: 700 }}
                      >
                        {"1. Ind\u00e9pendance"}
                      </span>
                      <React.Fragment>
                        {
                          "\r\n\r\nLe Freelance exer\u00e7ant en tant que professionnel ind\u00e9pendant, il s\u2019engage \u00e0 r\u00e9aliser seul toutes les d\u00e9clarations et formalit\u00e9s n\u00e9cessaires \u00e0 l\u2019activit\u00e9 exerc\u00e9e sur la Plateforme et \u00e0 satisfaire toutes ses obligations l\u00e9gales, sociales, administratives et fiscales dans le cadre de son activit\u00e9 et de l\u2019utilisation des Services.\r\n\r\n\r\nLe Freelance devra fournir \u00e0 NETIR, sur premi\u00e8re demande de sa part, tout justificatif prouvant qu\u2019il remplit les conditions du pr\u00e9sent article.\r\n\r\n\r\n"
                        }
                      </React.Fragment>
                      <span
                        className={"plasmic_default__all plasmic_default__span"}
                        style={{ fontWeight: 700 }}
                      >
                        {"2. Respect de la r\u00e9glementation\r"}
                      </span>
                      <React.Fragment>
                        {
                          "\n\r\nLe Freelance s\u2019engage \u00e0 respecter l\u2019ensemble de la l\u00e9gislation et la r\u00e9glementation applicables \u00e0 son activit\u00e9 telle que propos\u00e9e aux Clients sur la Plateforme.\r\n\r\n\r\nIl s\u2019engage \u00e9galement \u00e0 apporter tous les soins et toutes les diligences n\u00e9cessaires \u00e0 l\u2019ex\u00e9cution des Contrats de prestation qu\u2019il conclut avec les Clients par l\u2019interm\u00e9diaire de la Plateforme, en respectant l\u2019ensemble des prescriptions l\u00e9gales et r\u00e9glementaires applicables.\r\n\r\n\r\n"
                        }
                      </React.Fragment>
                      <span
                        className={"plasmic_default__all plasmic_default__span"}
                        style={{ fontWeight: 700 }}
                      >
                        {"3. Assurance\r"}
                      </span>
                      <React.Fragment>
                        {
                          "\n\r\nNETIR attire l'attention du Freelance sur le fait qu'en sa qualit\u00e9 de professionnel, il s'engage \u00e0 souscrire une police d'assurance garantissant sa responsabilit\u00e9 civile professionnelle au titre des Missions qu'il effectue au profit des Clients.\r\n\r\n\r\nAu-del\u00e0 de l\u2019obligation pour le Freelance de fournir son attestation d\u2019assurance d\u00e9cennale \u00e0 jour lors de la cr\u00e9ation de son Compte Freelance, puis une nouvelle attestation d\u2019assurance lorsque la pr\u00e9c\u00e9dente est arriv\u00e9e \u00e0 \u00e9ch\u00e9ance, il s'engage \u00e0 fournir \u00e0 NETIR \u00e0 premi\u00e8re demande de sa part une attestation d\u2019assurance \u00e0 jour.\r\n\r\n\r\nLe Freelance reconnait que NETIR se r\u00e9serve le droit de lui restreindre ou lui refuser son acc\u00e8s aux Services si NETIR a connaissance d'\u00e9l\u00e9ments de nature \u00e0 d\u00e9montrer que le Freelance n'est pas valablement couvert par la ou les assurances n\u00e9cessaires relativement aux domaines d'activit\u00e9 professionnelle qu'il a d\u00e9clar\u00e9s lors de la cr\u00e9ation de son Compte Freelance.\r\n\r\n\r\n"
                        }
                      </React.Fragment>
                      <span
                        className={"plasmic_default__all plasmic_default__span"}
                        style={{ fontWeight: 700 }}
                      >
                        {"4. Respect de la Charte d'engagement\r"}
                      </span>
                      <React.Fragment>
                        {
                          "\n\r\nLe Freelance reconnait express\u00e9ment que l'acc\u00e8s aux Services est conditionn\u00e9 au respect, dans le cadre de l'ex\u00e9cution des Missions, des engagements fix\u00e9s dans la Charte d'Engagement accessible ici [Charte d\u2019engagement  UN LIEN HYPERTEXTE].\r\n\r\n\r\n"
                        }
                      </React.Fragment>
                      <span
                        className={"plasmic_default__all plasmic_default__span"}
                        style={{ fontWeight: 700 }}
                      >
                        {"5. Obligation d\u2019ex\u00e9cution personnelle\r"}
                      </span>
                      <React.Fragment>
                        {
                          "\n\r\nLe Freelance s\u2019engage \u00e0 r\u00e9aliser personnellement les Missions qu\u2019il propose aux Clients sur la Plateforme.\r\n\r\n\r\nEn cons\u00e9quence, il s\u2019interdit de sous-traiter tout ou partie de la Mission \u00e0 un tiers et dans l\u2019hypoth\u00e8se o\u00f9 le Freelance exerce sous une forme sociale autre qu\u2019unipersonnelle, seul son repr\u00e9sentant personne physique, au nom duquel le Compte Freelance a \u00e9t\u00e9 cr\u00e9\u00e9, devra r\u00e9aliser la Mission lui-m\u00eame.\r\n\r\n\r\n"
                        }
                      </React.Fragment>
                      <span
                        className={"plasmic_default__all plasmic_default__span"}
                        style={{ fontWeight: 700 }}
                      >
                        {"6. Devoir de coop\u00e9ration\r"}
                      </span>
                      <React.Fragment>
                        {
                          "\n\r\nLe Freelance s\u2019engage \u00e0 signaler sans d\u00e9lai \u00e0 NETIR toute difficult\u00e9 qu\u2019il rencontrerait avec les Clients dans la conclusion ou l\u2019ex\u00e9cution des Contrats de prestation.\r\n\r\n\r\nEn outre, le Freelance autorise express\u00e9ment NETIR \u00e0 contacter \u00e0 tout moment et directement les Clients aux fins d\u2019obtenir des informations concernant les conditions du Contrat de prestations et la satisfaction du Client quant aux conditions de r\u00e9alisation de la Mission.\r\n\r\n\r\n"
                        }
                      </React.Fragment>
                      <span
                        className={"plasmic_default__all plasmic_default__span"}
                        style={{ fontWeight: 700 }}
                      >
                        {"7. Engagement de non-sollicitation\r"}
                      </span>
                      <React.Fragment>
                        {
                          "\n\r\nLe Freelance s\u2019interdit express\u00e9ment d\u2019entrer en contact directement avec des Clients avec qui il a pu ou aurait pu entrer en contact par l\u2019interm\u00e9diaire de NETIR et/ou de la Plateforme, notamment en cas de non-conclusion pour quelque cause que ce soit d\u2019un Contrat de prestations sur la Plateforme, aux fins de leur proposer la prestation de ses services.\r\n\r\n\r\nEn cas de constat par NETIR de la violation par le Freelance du pr\u00e9sent engagement de non-sollicitation, le Freelance devra verser \u00e0 NETIR une somme de 2 000 \u20ac HT pour chaque violation, \u00e0 titre d\u2019indemnit\u00e9.\r\n\r\n\r\nLe pr\u00e9sent engagement de non-sollicitation demeurera en vigueur pendant toute la dur\u00e9e d\u2019utilisation par le Freelance des Services de NETIR, cette dur\u00e9e correspondant \u00e0 celle pendant laquelle le Compte Freelance demeure disponible sur la Plateforme, et s\u2019applique \u00e0 tous les Clients \u00e9tablis sur le territoire Fran\u00e7ais.\r\n\r\n\r\n"
                        }
                      </React.Fragment>
                      <span
                        className={"plasmic_default__all plasmic_default__span"}
                        style={{ fontWeight: 700 }}
                      >
                        {"8. Engagement de loyaut\u00e9\r"}
                      </span>
                      <React.Fragment>
                        {
                          "\n\r\nLe Freelance souscrit \u00e0 l\u2019\u00e9gard de NETIR une obligation de loyaut\u00e9 lui imposant de transmettre \u00e0 NETIR l\u2019int\u00e9gralit\u00e9 des devis, commandes et contrats conclus avec les Clients par l\u2019interm\u00e9diaire de NETIR.\r\n\r\n\r\n"
                        }
                      </React.Fragment>
                      <span
                        className={"plasmic_default__all plasmic_default__span"}
                        style={{ fontWeight: 700 }}
                      >
                        {"9. Responsabilit\u00e9 du Freelance\r"}
                      </span>
                      <React.Fragment>
                        {
                          "\n\r\nLe Freelance reconna\u00eet express\u00e9ment que la mission de NETIR au titre des Services est strictement limit\u00e9e \u00e0 la seule interm\u00e9diation en ligne en vue de permettre la conclusion de Contrats de prestation directement entre les Freelances et les Clients ; en cons\u00e9quence, le Freelance est seul et pleinement responsable \u00e0 l\u2019\u00e9gard des Clients de l\u2019ex\u00e9cution des Contrats de prestation conclus sur la Plateforme.\r\n\r\n\r\nEn outre, le Freelance est seul responsable de l\u2019ensemble des contenus qu\u2019il met en ligne sur la Plateforme, NETIR ne contr\u00f4lant pas ce contenu avant sa mise en ligne."
                        }
                      </React.Fragment>
                    </React.Fragment>
                  </div>
                  <div
                    data-plasmic-name={"_13"}
                    data-plasmic-override={overrides._13}
                    className={classNames(
                      projectcss.all,
                      projectcss.__wab_text,
                      sty._13
                    )}
                  >
                    <React.Fragment>
                      <React.Fragment>{""}</React.Fragment>
                      {
                        <h3
                          className={classNames(
                            projectcss.all,
                            projectcss.h3,
                            projectcss.__wab_text,
                            sty.h3__uNq5Z
                          )}
                        >
                          {"Article 13. Responsabilit\u00e9 de NETIR"}
                        </h3>
                      }
                      <React.Fragment>{"\n"}</React.Fragment>
                      <span
                        className={"plasmic_default__all plasmic_default__span"}
                        style={{ fontWeight: 700 }}
                      >
                        {
                          "1. Responsabilit\u00e9 de NETIR relative \u00e0 la disponibilit\u00e9 de la Plateforme"
                        }
                      </span>
                      <React.Fragment>
                        {
                          "\r\n\r\nEn cas de suspension ou d\u2019interruption de la Plateforme et/ou des Services pr\u00e9visible par NETIR, notamment pour des raisons de maintenance ou de mise \u00e0 jour, NETIR s\u2019engage \u00e0 en avertir le Freelance pr\u00e9alablement par e-mail ou par affichage sur la Plateforme.\r\n\r\n\r\nDans l\u2019hypoth\u00e8se vis\u00e9e au paragraphe pr\u00e9c\u00e9dent, NETIR ne saurait en aucun cas \u00eatre tenue responsable des cons\u00e9quences pouvant d\u00e9couler d\u2019une suspension ou d\u2019une interruption de la Plateforme ou des Services.\r\n\r\n\r\n"
                        }
                      </React.Fragment>
                      <span
                        className={"plasmic_default__all plasmic_default__span"}
                        style={{ fontWeight: 700 }}
                      >
                        {
                          "2. Responsabilit\u00e9 de NETIR relative aux Services d\u2019interm\u00e9diation en ligne"
                        }
                      </span>
                      <React.Fragment>
                        {
                          "\r\n\r\nLe Freelance reconna\u00eet que la mission de NETIR au titre des Services d\u2019interm\u00e9diation en ligne se limite strictement au r\u00f4le d\u00e9crit \u00e0 l\u2019article 3 ci-dessous, \u00e0 savoir une activit\u00e9 d\u2019interm\u00e9diation en ligne.\r\n\r\n\r\nNETIR ne conclut aucun contrat au nom ou pour le compte d\u2019un Freelance, chacun agissant en son nom personnel et pour son propre compte ; en aucun cas NETIR ne pourra \u00eatre consid\u00e9r\u00e9e comme l\u2019employeur du Freelance.\r\n\r\n\r\nLe Freelance reconna\u00eet que NETIR n\u2019agissant qu\u2019en tant que simple interm\u00e9diaire en vue de la mise en relation du Freelance avec des Clients, NETIR n\u2019est en aucun cas partie aux Contrats de prestation conclus sur la Plateforme entre le Freelance et les Clients et ne saurait engager sa responsabilit\u00e9 \u00e0 l\u2019\u00e9gard de ces derniers \u00e0 ce titre.\r\n\r\n\r\nEn cons\u00e9quence, le Freelance s\u2019engage \u00e0 garantir NETIR et la relever indemne de toute \u00e9ventuelle r\u00e9clamation formul\u00e9e par un Client au titre de sa relation pr\u00e9contractuelle et/ou contractuelle nou\u00e9e avec le Freelance via la Plateforme.\r\n\r\n\r\n"
                        }
                      </React.Fragment>
                      <span
                        className={"plasmic_default__all plasmic_default__span"}
                        style={{ fontWeight: 700 }}
                      >
                        {"3. Limitation de responsabilit\u00e9 de NETIR"}
                      </span>
                      <React.Fragment>
                        {
                          "\r\n\r\nLa responsabilit\u00e9 de NETIR ne peut \u00eatre engag\u00e9e qu\u2019en cas de faute ou de n\u00e9gligence prouv\u00e9e et est limit\u00e9e aux pr\u00e9judices directs subis par le Freelance, \u00e0 l\u2019exclusion de tout pr\u00e9judice indirect, de quelque nature que ce soit, tel que notamment toute perte de chance, de client\u00e8le, de r\u00e9sultat, d\u2019exploitation, pr\u00e9judice commercial ou perte de donn\u00e9es et/ou de fichiers.\r\n\r\n\r\nEn tout \u00e9tat de cause, au cas o\u00f9 la responsabilit\u00e9 de NETIR serait retenue, elle est express\u00e9ment limit\u00e9e au montant total des commissions que le Freelance lui aura pay\u00e9es au cours des 12 mois pr\u00e9c\u00e9dant la survenance de l'\u00e9v\u00e9nement mettant en jeu sa responsabilit\u00e9."
                        }
                      </React.Fragment>
                    </React.Fragment>
                  </div>
                  <div
                    data-plasmic-name={"_14"}
                    data-plasmic-override={overrides._14}
                    className={classNames(
                      projectcss.all,
                      projectcss.__wab_text,
                      sty._14
                    )}
                  >
                    <React.Fragment>
                      <React.Fragment>{""}</React.Fragment>
                      {
                        <h3
                          className={classNames(
                            projectcss.all,
                            projectcss.h3,
                            projectcss.__wab_text,
                            sty.h3__zmGk
                          )}
                        >
                          {
                            "Article 14. Restriction, suspension ou r\u00e9siliation des Services"
                          }
                        </h3>
                      }
                      <React.Fragment>{"\n"}</React.Fragment>
                      <span
                        className={"plasmic_default__all plasmic_default__span"}
                        style={{ fontWeight: 700 }}
                      >
                        {
                          "1. Mesures de restriction, suspension et r\u00e9siliation"
                        }
                      </span>
                      <React.Fragment>
                        {
                          "\r\n\r\nEn cas de constatation par NETIR de la violation par le Freelance des dispositions l\u00e9gales en vigueur (notamment en mati\u00e8re de droit des donn\u00e9es personnelles), des droits des tiers (notamment des droits de propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle) et/ou des pr\u00e9sentes CGS \u2013 Freelances, NETIR se r\u00e9serve le droit de prendre des mesures \u00e0 l\u2019encontre du Freelance telles que :\n\n\r\n"
                        }
                      </React.Fragment>
                      {
                        <ol
                          className={classNames(
                            projectcss.all,
                            projectcss.ol,
                            sty.ol__lPUta
                          )}
                        >
                          <li
                            className={classNames(
                              projectcss.all,
                              projectcss.li,
                              projectcss.__wab_text,
                              sty.li__jr0S0
                            )}
                          >
                            {"Restreindre l\u2019utilisation des Services ;\r"}
                          </li>
                          <li
                            className={classNames(
                              projectcss.all,
                              projectcss.li,
                              projectcss.__wab_text,
                              sty.li__vfGoa
                            )}
                          >
                            {"Suspendre temporairement le Compte Freelance ;\r"}
                          </li>
                          <li
                            className={classNames(
                              projectcss.all,
                              projectcss.li,
                              projectcss.__wab_text,
                              sty.li__nWLl
                            )}
                          >
                            {
                              "R\u00e9silier d\u00e9finitivement l\u2019acc\u00e8s du Freelance aux Services, entra\u00eenant la suppression d\u00e9finitive du Compte Freelance.\r"
                            }
                          </li>
                        </ol>
                      }
                      <React.Fragment>{"\r\n"}</React.Fragment>
                      <span
                        className={"plasmic_default__all plasmic_default__span"}
                        style={{ fontWeight: 700 }}
                      >
                        {"2. Motifs"}
                      </span>
                      <React.Fragment>{"\n"}</React.Fragment>
                      <span
                        className={"plasmic_default__all plasmic_default__span"}
                        style={{ fontWeight: 700 }}
                      >
                        {""}
                      </span>
                      <React.Fragment>
                        {
                          "\nLes mesures vis\u00e9es au point 1 du pr\u00e9sent article peuvent \u00eatre prises par NETIR dans les cas suivants :\r\n\r\n\r\n"
                        }
                      </React.Fragment>
                      {
                        <ul
                          className={classNames(
                            projectcss.all,
                            projectcss.ul,
                            sty.ul__u5Bxt
                          )}
                        >
                          <li
                            className={classNames(
                              projectcss.all,
                              projectcss.li,
                              projectcss.__wab_text,
                              sty.li__lZtZv
                            )}
                          >
                            {
                              "Non-respect grave et/ou r\u00e9p\u00e9t\u00e9 des CGS \u2013 Freelances ;\r"
                            }
                          </li>
                        </ul>
                      }
                      <React.Fragment>{""}</React.Fragment>
                      {
                        <ul
                          className={classNames(
                            projectcss.all,
                            projectcss.ul,
                            sty.ul__u9J5G
                          )}
                        >
                          <li
                            className={classNames(
                              projectcss.all,
                              projectcss.li,
                              projectcss.__wab_text,
                              sty.li__mmYhv
                            )}
                          >
                            {
                              "Non-respect par le Freelance des obligations pr\u00e9vues \u00e0 l\u2019article \u00ab Conditions financi\u00e8res \u00bb ci-dessus et notamment l\u2019obligation de payer la commission \u00e0 NETIR, ou \u00e0 l\u2019article \u00ab Obligations du Freelance \u00bb ci-dessus, et notamment l\u2019obligation d\u2019ex\u00e9cution personnelle et les engagements de non-sollicitation et de loyaut\u00e9 ;\r"
                            }
                          </li>
                        </ul>
                      }
                      <React.Fragment>{""}</React.Fragment>
                      {
                        <ul
                          className={classNames(
                            projectcss.all,
                            projectcss.ul,
                            sty.ul__dM6OI
                          )}
                        >
                          <li
                            className={classNames(
                              projectcss.all,
                              projectcss.li,
                              projectcss.__wab_text,
                              sty.li__tmJxF
                            )}
                          >
                            {
                              "Communication, par quelque moyen que ce soit, des coordonn\u00e9es du Freelance ou de celles d\u2019utilisateurs de la Plateforme en vue de la conclusion de contrats de prestation en dehors de la Plateforme ;\r"
                            }
                          </li>
                        </ul>
                      }
                      <React.Fragment>{""}</React.Fragment>
                      {
                        <ul
                          className={classNames(
                            projectcss.all,
                            projectcss.ul,
                            sty.ul__oWkMk
                          )}
                        >
                          <li
                            className={classNames(
                              projectcss.all,
                              projectcss.li,
                              projectcss.__wab_text,
                              sty.li__cgZkp
                            )}
                          >
                            {
                              "Retour ou r\u00e9clamation grave et/ou r\u00e9p\u00e9t\u00e9 re\u00e7u par NETIR d\u2019un ou plusieurs Clients du Freelance suite \u00e0 la conclusion de Contrats de prestation par l\u2019interm\u00e9diaire de la Plateforme ;\r"
                            }
                          </li>
                        </ul>
                      }
                      <React.Fragment>{""}</React.Fragment>
                      {
                        <ul
                          className={classNames(
                            projectcss.all,
                            projectcss.ul,
                            sty.ul___1Jm2U
                          )}
                        >
                          <li
                            className={classNames(
                              projectcss.all,
                              projectcss.li,
                              projectcss.__wab_text,
                              sty.li___03AK
                            )}
                          >
                            {
                              "Traitement des donn\u00e9es personnelles des utilisateurs de la Plateforme pour toute utilisation autre qu\u2019en lien avec un Contrat de prestations, et notamment en vue d\u2019une action de prospection commerciale, \u00e0 moins que l\u2019utilisateur ait donn\u00e9 son consentement valable \u00e0 cette fin.\r"
                            }
                          </li>
                        </ul>
                      }
                      <React.Fragment>{"\r\n"}</React.Fragment>
                      <span
                        className={"plasmic_default__all plasmic_default__span"}
                        style={{ fontWeight: 700 }}
                      >
                        {"3. Expos\u00e9 des motifs"}
                      </span>
                      <React.Fragment>
                        {
                          "\r\n\r\nSi NETIR d\u00e9cide d\u2019ordonner une des mesures pr\u00e9vues au point 1 du pr\u00e9sent article, elle s\u2019engage \u00e0 transmettre au Freelance par \u00e9crit :\r\n\r\n\r\n"
                        }
                      </React.Fragment>
                      {
                        <ul
                          className={classNames(
                            projectcss.all,
                            projectcss.ul,
                            sty.ul___3Fe6T
                          )}
                        >
                          <li
                            className={classNames(
                              projectcss.all,
                              projectcss.li,
                              projectcss.__wab_text,
                              sty.li___0Rm8G
                            )}
                          >
                            {
                              "L\u2019expos\u00e9 des motifs de sa d\u00e9cision, contenant une r\u00e9f\u00e9rence aux faits ou aux circonstances sp\u00e9cifiques, y compris le cas \u00e9ch\u00e9ant le contenu des signalements \u00e9manant de tiers, qui ont conduit \u00e0 sa d\u00e9cision ;\r"
                            }
                          </li>
                        </ul>
                      }
                      <React.Fragment>{""}</React.Fragment>
                      {
                        <ul
                          className={classNames(
                            projectcss.all,
                            projectcss.ul,
                            sty.ul__x8Am
                          )}
                        >
                          <li
                            className={classNames(
                              projectcss.all,
                              projectcss.li,
                              projectcss.__wab_text,
                              sty.li__kVm3R
                            )}
                          >
                            {
                              "Ainsi qu\u2019une r\u00e9f\u00e9rence au(x) motif(s) applicable(s) \u00e0 cette d\u00e9cision tels que vis\u00e9s au point 2 du pr\u00e9sent article.\r"
                            }
                          </li>
                        </ul>
                      }
                      <React.Fragment>
                        {
                          "\r\nToutefois, NETIR ne sera pas tenue de transmettre au Freelance l\u2019expos\u00e9 des motifs susvis\u00e9 si NETIR :\r\n\r\n\r\n"
                        }
                      </React.Fragment>
                      {
                        <ul
                          className={classNames(
                            projectcss.all,
                            projectcss.ul,
                            sty.ul__e1Fxd
                          )}
                        >
                          <li
                            className={classNames(
                              projectcss.all,
                              projectcss.li,
                              projectcss.__wab_text,
                              sty.li___7UPTl
                            )}
                          >
                            {
                              "Est assujettie \u00e0 une obligation l\u00e9gale ou r\u00e9glementaire de ne pas fournir les faits ou les circonstances sp\u00e9cifiques ou la r\u00e9f\u00e9rence au(x) motif(s) applicable(s) ;\r"
                            }
                          </li>
                        </ul>
                      }
                      <React.Fragment>{""}</React.Fragment>
                      {
                        <ul
                          className={classNames(
                            projectcss.all,
                            projectcss.ul,
                            sty.ul__x4Ef0
                          )}
                        >
                          <li
                            className={classNames(
                              projectcss.all,
                              projectcss.li,
                              projectcss.__wab_text,
                              sty.li__mEjZl
                            )}
                          >
                            {
                              "Peut apporter la preuve que le Freelance a enfreint \u00e0 plusieurs reprises les pr\u00e9sentes CGS \u2013 Freelances, ce qui a entra\u00een\u00e9 la r\u00e9siliation des Services.\r"
                            }
                          </li>
                        </ul>
                      }
                      <React.Fragment>{"\r\n"}</React.Fragment>
                      <span
                        className={"plasmic_default__all plasmic_default__span"}
                        style={{ fontWeight: 700 }}
                      >
                        {"4. D\u00e9lai de pr\u00e9avis"}
                      </span>
                      <React.Fragment>
                        {
                          "\r\n\r\nSi NETIR d\u00e9cide d\u2019ordonner une des mesures pr\u00e9vues aux (i) \u00e0 (iv) du point 1 du pr\u00e9sent article, elle s\u2019engage \u00e0 transmettre par \u00e9crit au Freelance l\u2019expos\u00e9 des motifs de cette d\u00e9cision vis\u00e9 au point 3 du pr\u00e9sent article avant la prise d\u2019effet de la mesure concern\u00e9e ou au moment o\u00f9 elle prend effet.\r\n\r\n\r\nSi NETIR d\u00e9cide d\u2019ordonner la mesure pr\u00e9vue au (v) du point 1 du pr\u00e9sent article, elle s\u2019engage \u00e0 transmettre par \u00e9crit au Freelance l\u2019expos\u00e9 des motifs de cette d\u00e9cision au moins 30 jours avant la prise d\u2019effet de la mesure concern\u00e9e.\r\n\r\n\r\nToutefois, dans le cas pr\u00e9vu au paragraphe pr\u00e9c\u00e9dent, le d\u00e9lai de pr\u00e9avis pour la transmission de l\u2019expos\u00e9 des motifs ne s\u2019applique pas, NETIR s\u2019engageant uniquement \u00e0 le transmettre sans retard indu, si NETIR :\r\n\r\n\r\n"
                        }
                      </React.Fragment>
                      {
                        <ul
                          className={classNames(
                            projectcss.all,
                            projectcss.ul,
                            sty.ul___0GsUe
                          )}
                        >
                          <li
                            className={classNames(
                              projectcss.all,
                              projectcss.li,
                              projectcss.__wab_text,
                              sty.li__vsD84
                            )}
                          >
                            {
                              "Est assujettie \u00e0 une obligation l\u00e9gale ou r\u00e9glementaire de r\u00e9silier les Services ne lui permettant pas de respecter ce d\u00e9lai de pr\u00e9avis;"
                            }
                          </li>
                          <li
                            className={classNames(
                              projectcss.all,
                              projectcss.li,
                              projectcss.__wab_text,
                              sty.li___77HCa
                            )}
                          >
                            {
                              "Exerce un droit de r\u00e9siliation pour une raison imp\u00e9rative pr\u00e9vue par le droit fran\u00e7ais conform\u00e9ment avec le droit de l\u2019Union Europ\u00e9enne ;\r"
                            }
                          </li>
                        </ul>
                      }
                      <React.Fragment>{""}</React.Fragment>
                      {
                        <ul
                          className={classNames(
                            projectcss.all,
                            projectcss.ul,
                            sty.ul__br6Th
                          )}
                        >
                          <li
                            className={classNames(
                              projectcss.all,
                              projectcss.li,
                              projectcss.__wab_text,
                              sty.li___6Ovde
                            )}
                          >
                            {
                              "Ou peut apporter la preuve que le Freelance a enfreint \u00e0 plusieurs reprises les CGS \u2013 Freelances, entra\u00eenant la r\u00e9siliation des Services."
                            }
                          </li>
                        </ul>
                      }
                      <React.Fragment>{""}</React.Fragment>
                    </React.Fragment>
                  </div>
                  <div
                    data-plasmic-name={"_15"}
                    data-plasmic-override={overrides._15}
                    className={classNames(
                      projectcss.all,
                      projectcss.__wab_text,
                      sty._15
                    )}
                  >
                    <React.Fragment>
                      <React.Fragment>{""}</React.Fragment>
                      {
                        <h3
                          className={classNames(
                            projectcss.all,
                            projectcss.h3,
                            projectcss.__wab_text,
                            sty.h3___91SeI
                          )}
                        >
                          {"Article 15. Donn\u00e9es personnelles"}
                        </h3>
                      }
                      <React.Fragment>{"\n"}</React.Fragment>
                      <span
                        className={"plasmic_default__all plasmic_default__span"}
                        style={{ fontWeight: 700 }}
                      >
                        {"1. Donn\u00e9es personnelles concernant le Freelance"}
                      </span>
                      <React.Fragment>
                        {
                          "\r\n\r\nLe Freelance est inform\u00e9 que les donn\u00e9es \u00e0 caract\u00e8re personnel le concernant qu\u2019il aura pu fournir \u00e0 NETIR dans le cadre des CGS \u2013 Freelances font l\u2019objet d\u2019un traitement automatis\u00e9 r\u00e9alis\u00e9 sous la responsabilit\u00e9 de NETIR, agissant en qualit\u00e9 de responsable de traitement, aux fins suivantes:\n\n"
                        }
                      </React.Fragment>
                      {
                        <ol
                          className={classNames(
                            projectcss.all,
                            projectcss.ol,
                            sty.ol__wlqj2
                          )}
                        >
                          <li
                            className={classNames(
                              projectcss.all,
                              projectcss.li,
                              projectcss.__wab_text,
                              sty.li__xwtzz
                            )}
                          >
                            {
                              "Gestion de la relation contractuelle avec le Freelance, ce traitement \u00e9tant n\u00e9cessaire \u00e0 l\u2019ex\u00e9cution des Services ou \u00e0 l\u2019ex\u00e9cution de mesures pr\u00e9contractuelles prises \u00e0 la demande du Freelance ;\r\n\r"
                            }
                          </li>
                          <li
                            className={classNames(
                              projectcss.all,
                              projectcss.li,
                              projectcss.__wab_text,
                              sty.li__vnkpc
                            )}
                          >
                            {
                              "R\u00e9alisation d\u2019op\u00e9rations de prospection commerciale et de statistiques commerciales, ce traitement \u00e9tant justifi\u00e9 par la poursuite de l\u2019int\u00e9r\u00eat l\u00e9gitime de NETIR, et notamment l\u2019optimisation de son activit\u00e9 commerciale.\r"
                            }
                          </li>
                        </ol>
                      }
                      <React.Fragment>
                        {
                          "\r\nLes donn\u00e9es personnelles demand\u00e9es par NETIR dans le cadre des CGS \u2013 Freelances sont n\u00e9cessaires \u00e0 la fourniture des Services, ainsi qu\u2019\u00e0 l\u2019\u00e9tablissement des factures ; \u00e0 d\u00e9faut d\u2019\u00eatre renseign\u00e9es par le Freelance, les Services ne pourront pas \u00eatre correctement ex\u00e9cut\u00e9s.\r\n\nLes destinataires des donn\u00e9es personnelles concernant le Freelance sont: \n\n"
                        }
                      </React.Fragment>
                      {
                        <ul
                          className={classNames(
                            projectcss.all,
                            projectcss.ul,
                            sty.ul___5BfU
                          )}
                        >
                          <li
                            className={classNames(
                              projectcss.all,
                              projectcss.li,
                              projectcss.__wab_text,
                              sty.li__jqQ4
                            )}
                          >
                            {"NETIR ;\r"}
                          </li>
                        </ul>
                      }
                      <React.Fragment>{""}</React.Fragment>
                      {
                        <ul
                          className={classNames(
                            projectcss.all,
                            projectcss.ul,
                            sty.ul___32JTg
                          )}
                        >
                          <li
                            className={classNames(
                              projectcss.all,
                              projectcss.li,
                              projectcss.__wab_text,
                              sty.li__gKnE
                            )}
                          >
                            {
                              "Les Clients auxquels NETIR est amen\u00e9e \u00e0 transmettre les donn\u00e9es concernant le Freelance afin de permettre la conclusion par son interm\u00e9diaire des Contrats de prestation sur la Plateforme ;\r"
                            }
                          </li>
                        </ul>
                      }
                      <React.Fragment>{""}</React.Fragment>
                      {
                        <ul
                          className={classNames(
                            projectcss.all,
                            projectcss.ul,
                            sty.ul__sy4Pe
                          )}
                        >
                          <li
                            className={classNames(
                              projectcss.all,
                              projectcss.li,
                              projectcss.__wab_text,
                              sty.li__rDkVt
                            )}
                          >
                            {
                              "Les prestataires externes de NETIR intervenant dans la gestion des donn\u00e9es personnelles des Freelances, et notamment ses prestataires de services informatiques afin de g\u00e9rer l\u2019exploitation et la maintenance de la Plateforme.\r"
                            }
                          </li>
                        </ul>
                      }
                      <React.Fragment>
                        {
                          "\r\nLes donn\u00e9es personnelles du Freelance sont conserv\u00e9es pendant toute la dur\u00e9e de la relation contractuelle, ainsi que pendant une dur\u00e9e de 10 ans \u00e0 compter de la fin de la relation contractuelle s\u2019agissant des donn\u00e9es n\u00e9cessaires \u00e0 la preuve du contrat de prestations de services et une dur\u00e9e de 3 ans s\u2019agissant des autres donn\u00e9es.\r\n\nLe Freelance est inform\u00e9 qu\u2019il dispose sur les donn\u00e9es personnelles le concernant d\u2019un droit d\u2019acc\u00e8s, de rectification, de portabilit\u00e9, d\u2019effacement de celles-ci, de limitation et d\u2019opposition \u00e0 leur traitement ainsi que du droit de d\u00e9finir des directives g\u00e9n\u00e9rales et particuli\u00e8res d\u00e9finissant la mani\u00e8re dont il entend que soient exerc\u00e9s ses droits apr\u00e8s son d\u00e9c\u00e8s. Ces droits peuvent \u00eatre exerc\u00e9s \u00e0 tout moment par le Freelance en contactant NETIR par e-mail ou par courrier.\r\n\nLe Freelance est \u00e9galement inform\u00e9 qu\u2019il dispose du droit d\u2019introduire une r\u00e9clamation aupr\u00e8s de la CNIL.\r\n\nSi le Freelance fournit \u00e0 NETIR des donn\u00e9es personnelles concernant des tiers, il s\u2019engage aupr\u00e8s de NETIR \u00e0 avoir obtenu le consentement pr\u00e9alable, expr\u00e8s et \u00e9clair\u00e9 des tiers concern\u00e9s par ces donn\u00e9es.\r\n"
                        }
                      </React.Fragment>
                      <span
                        className={"plasmic_default__all plasmic_default__span"}
                        style={{ fontWeight: 700 }}
                      >
                        {""}
                      </span>
                      <React.Fragment>{"\n"}</React.Fragment>
                      <span
                        className={"plasmic_default__all plasmic_default__span"}
                        style={{ fontWeight: 700 }}
                      >
                        {"2. Donn\u00e9es personnelles concernant les Clients"}
                      </span>
                      <React.Fragment>{"\r\n\r\n"}</React.Fragment>
                      {
                        <ul
                          className={classNames(
                            projectcss.all,
                            projectcss.ul,
                            sty.ul__f3GIo
                          )}
                        >
                          <li
                            className={classNames(
                              projectcss.all,
                              projectcss.li,
                              projectcss.__wab_text,
                              sty.li___3HCRi
                            )}
                          >
                            {
                              "Responsabilit\u00e9 conjointe du traitement sur certaines donn\u00e9es personnelles concernant les Clients\r"
                            }
                          </li>
                        </ul>
                      }
                      <React.Fragment>
                        {
                          "\r\nAu regard de certaines donn\u00e9es personnelles concernant les Clients, NETIR et le Freelance sont amen\u00e9s \u00e0 d\u00e9terminer conjointement les finalit\u00e9s et les moyens de leur traitement.\r\n\nEn cons\u00e9quence, NETIR et le Freelance sont les responsables conjoints du traitement de donn\u00e9es personnelles op\u00e9r\u00e9 dans ce cadre, au sens de l\u2019article 26 du R\u00e8glement UE n\u00b0 2016/679 du Parlement europ\u00e9en et du Conseil du 27 avril 2016 (ci-apr\u00e8s \u00ab le RGPD \u00bb).\r\n\nLe pr\u00e9sent article a pour objet de d\u00e9finir les conditions dans lesquelles NETIR et le Freelance effectueront ce traitement en leur qualit\u00e9 de responsable conjoint de traitement.\n\n"
                        }
                      </React.Fragment>
                      {
                        <ul
                          className={classNames(
                            projectcss.all,
                            projectcss.ul,
                            sty.ul__cHux1
                          )}
                        >
                          <li
                            className={classNames(
                              projectcss.all,
                              projectcss.li,
                              projectcss.__wab_text,
                              sty.li___7GeXl
                            )}
                          >
                            {"Donn\u00e9es concern\u00e9es\r"}
                          </li>
                        </ul>
                      }
                      <React.Fragment>
                        {
                          "\r\nLes donn\u00e9es personnelles concernant les Clients dont le traitement est soumis \u00e0 la responsabilit\u00e9 conjointe de NETIR et du Freelance sont uniquement les donn\u00e9es relatives \u00e0 :\r\n\r\n\r\n"
                        }
                      </React.Fragment>
                      {
                        <ul
                          className={classNames(
                            projectcss.all,
                            projectcss.ul,
                            sty.ul__oxg4P
                          )}
                        >
                          <li
                            className={classNames(
                              projectcss.all,
                              projectcss.li,
                              projectcss.__wab_text,
                              sty.li__hUnPj
                            )}
                          >
                            {
                              "La conclusion des Contrats de prestation sur la Plateforme (donn\u00e9es n\u00e9cessaires \u00e0 la conclusion des Contrats de prestation et \u00e0 l\u2019\u00e9mission des factures) ;\r"
                            }
                          </li>
                        </ul>
                      }
                      <React.Fragment>{""}</React.Fragment>
                      {
                        <ul
                          className={classNames(
                            projectcss.all,
                            projectcss.ul,
                            sty.ul__ia48I
                          )}
                        >
                          <li
                            className={classNames(
                              projectcss.all,
                              projectcss.li,
                              projectcss.__wab_text,
                              sty.li__xib1C
                            )}
                          >
                            {
                              "L\u2019ex\u00e9cution de ces Contrats de prestation ;\r"
                            }
                          </li>
                        </ul>
                      }
                      <React.Fragment>{""}</React.Fragment>
                      {
                        <ul
                          className={classNames(
                            projectcss.all,
                            projectcss.ul,
                            sty.ul__ugSdn
                          )}
                        >
                          <li
                            className={classNames(
                              projectcss.all,
                              projectcss.li,
                              projectcss.__wab_text,
                              sty.li__jfhlN
                            )}
                          >
                            {
                              "Aux suites de ces Contrats de prestation (recouvrement, garantie).\r"
                            }
                          </li>
                        </ul>
                      }
                      <React.Fragment>{"\r\n"}</React.Fragment>
                      {
                        <ul
                          className={classNames(
                            projectcss.all,
                            projectcss.ul,
                            sty.ul__fcMth
                          )}
                        >
                          <li
                            className={classNames(
                              projectcss.all,
                              projectcss.li,
                              projectcss.__wab_text,
                              sty.li__yEmvn
                            )}
                          >
                            {"Finalit\u00e9s du traitement\r"}
                          </li>
                        </ul>
                      }
                      <React.Fragment>
                        {
                          "\r\nLes finalit\u00e9s du Traitement r\u00e9alis\u00e9 par NETIR sur les donn\u00e9es vis\u00e9es par la responsabilit\u00e9 conjointe sont :\r\n\r\n\r\n"
                        }
                      </React.Fragment>
                      {
                        <ul
                          className={classNames(
                            projectcss.all,
                            projectcss.ul,
                            sty.ul__cm0LJ
                          )}
                        >
                          <li
                            className={classNames(
                              projectcss.all,
                              projectcss.li,
                              projectcss.__wab_text,
                              sty.li__na95K
                            )}
                          >
                            {
                              "L\u2019ex\u00e9cution des prestations de services propos\u00e9s aux utilisateurs de la Plateforme, \u00e0 savoir la cr\u00e9ation et la gestion d\u2019un compte client et la conclusion \u00e0 distance de Contrats de prestation avec des Freelances sur la Plateforme ;\r"
                            }
                          </li>
                        </ul>
                      }
                      <React.Fragment>{""}</React.Fragment>
                      {
                        <ul
                          className={classNames(
                            projectcss.all,
                            projectcss.ul,
                            sty.ul__xeIR
                          )}
                        >
                          <li
                            className={classNames(
                              projectcss.all,
                              projectcss.li,
                              projectcss.__wab_text,
                              sty.li__av4Bu
                            )}
                          >
                            {
                              "La gestion des op\u00e9rations de paiement, de la facturation et de l\u2019encaissement du prix des Contrats de prestation ;\r"
                            }
                          </li>
                        </ul>
                      }
                      <React.Fragment>{""}</React.Fragment>
                      {
                        <ul
                          className={classNames(
                            projectcss.all,
                            projectcss.ul,
                            sty.ul__bCjD
                          )}
                        >
                          <li
                            className={classNames(
                              projectcss.all,
                              projectcss.li,
                              projectcss.__wab_text,
                              sty.li__oXkU
                            )}
                          >
                            {
                              "La gestion des demandes d\u2019exercice de droits sur les donn\u00e9es personnelles ;\r"
                            }
                          </li>
                        </ul>
                      }
                      <React.Fragment>{""}</React.Fragment>
                      {
                        <ul
                          className={classNames(
                            projectcss.all,
                            projectcss.ul,
                            sty.ul__jOg5R
                          )}
                        >
                          <li
                            className={classNames(
                              projectcss.all,
                              projectcss.li,
                              projectcss.__wab_text,
                              sty.li__uNgU3
                            )}
                          >
                            {
                              "La r\u00e9alisation de statistiques commerciales et d\u2019op\u00e9rations de prospection commerciale ;\r"
                            }
                          </li>
                        </ul>
                      }
                      <React.Fragment>{""}</React.Fragment>
                      {
                        <ul
                          className={classNames(
                            projectcss.all,
                            projectcss.ul,
                            sty.ul__sEBzX
                          )}
                        >
                          <li
                            className={classNames(
                              projectcss.all,
                              projectcss.li,
                              projectcss.__wab_text,
                              sty.li__h6Qp
                            )}
                          >
                            {
                              "S\u2019agissant des donn\u00e9es personnelles de type technique fournies par les utilisateurs \u00e0 l'occasion de leur navigation sur la Plateforme, l'\u00e9tablissement de statistiques de navigation, de pr\u00e9vention des erreurs, de pr\u00e9vention de la contrefa\u00e7on et/ou d'am\u00e9lioration des conditions d'acc\u00e8s et d'utilisation de la Plateforme.\r"
                            }
                          </li>
                        </ul>
                      }
                      <React.Fragment>
                        {
                          "\r\nLes finalit\u00e9s du Traitement r\u00e9alis\u00e9 par le Freelance sont uniquement la gestion de la relation clients et l\u2019ex\u00e9cution des Contrats de prestation conclus sur la Plateforme, \u00e0 savoir la r\u00e9alisation de la Mission et la gestion des factures, de la comptabilit\u00e9, des r\u00e9clamations, des impay\u00e9s et du contentieux.\r\n\r\n\r\nDans le cadre de sa relation avec le Client, et sauf demande expresse form\u00e9e par le Client, le Freelance s\u2019engage \u00e0 ne pas utiliser sous quelque forme que ce soit les donn\u00e9es personnelles de du Client \u00e0 d\u2019autres fins que la stricte conclusion et l\u2019ex\u00e9cution du Contrat de prestations et des obligations qui en d\u00e9coulent, le Freelance s\u2019interdisant notamment l\u2019envoi de sollicitations commerciales sous toutes formes au Clients\n\n"
                        }
                      </React.Fragment>
                      {
                        <ul
                          className={classNames(
                            projectcss.all,
                            projectcss.ul,
                            sty.ul__tYquP
                          )}
                        >
                          <li
                            className={classNames(
                              projectcss.all,
                              projectcss.li,
                              projectcss.__wab_text,
                              sty.li___1ScRg
                            )}
                          >
                            {"Informations des Clients\r"}
                          </li>
                        </ul>
                      }
                      <React.Fragment>
                        {
                          "\r\nNETIR s\u2019engage \u00e0 fournir aux Clients dont les donn\u00e9es personnelles font l\u2019objet du traitement sous la responsabilit\u00e9 conjointe de NETIR et du Freelance les informations pr\u00e9vues \u00e0 l\u2019article 13 du R\u00e8glement (UE) 2016/679 dit RGPD.\n\n"
                        }
                      </React.Fragment>
                      {
                        <ul
                          className={classNames(
                            projectcss.all,
                            projectcss.ul,
                            sty.ul___3Qoex
                          )}
                        >
                          <li
                            className={classNames(
                              projectcss.all,
                              projectcss.li,
                              projectcss.__wab_text,
                              sty.li__fUgwN
                            )}
                          >
                            {"Exercice des droits des Clients\r"}
                          </li>
                        </ul>
                      }
                      <React.Fragment>
                        {
                          "\r\nLes demandes d\u2019exercice de leurs droits par les Clients concern\u00e9s sont trait\u00e9es directement par NETIR, qui les r\u00e9percute aupr\u00e8s du Freelance lorsqu\u2019elles le concernent \u00e9galement en tant que responsable conjoint de traitement, afin que le Freelance prenne les dispositions n\u00e9cessaires dans le respect de la l\u00e9gislation applicable.\r\n\r\n\r\nLorsqu\u2019un Clients demande \u00e0 exercer ses droits directement aupr\u00e8s du Freelance, ce dernier s\u2019engage \u00e0 transmettre d\u00e8s r\u00e9ception cette demande par e-mail \u00e0 NETIR, laquelle proc\u00e8dera \u00e0 son traitement.\n\n"
                        }
                      </React.Fragment>
                      {
                        <ul
                          className={classNames(
                            projectcss.all,
                            projectcss.ul,
                            sty.ul__o9IQe
                          )}
                        >
                          <li
                            className={classNames(
                              projectcss.all,
                              projectcss.li,
                              projectcss.__wab_text,
                              sty.li__vq6E
                            )}
                          >
                            {"Point de contact\r"}
                          </li>
                        </ul>
                      }
                      <React.Fragment>
                        {
                          "\r\nLes Parties d\u00e9signent NETIR comme point de contact pour les personnes concern\u00e9es par le traitement conjoint, qui pourront la contacter par e-mail \u00e0 l\u2019adresse renseign\u00e9e en pr\u00e9ambule.\n\n"
                        }
                      </React.Fragment>
                      {
                        <ul
                          className={classNames(
                            projectcss.all,
                            projectcss.ul,
                            sty.ul__g7TtL
                          )}
                        >
                          <li
                            className={classNames(
                              projectcss.all,
                              projectcss.li,
                              projectcss.__wab_text,
                              sty.li__rnp9K
                            )}
                          >
                            {"Dur\u00e9e du traitement\r"}
                          </li>
                        </ul>
                      }
                      <React.Fragment>
                        {
                          "\r\nLe traitement de donn\u00e9es personnelles op\u00e9r\u00e9 conjointement entre NETIR et le Freelance est limit\u00e9 \u00e0 la dur\u00e9e pendant laquelle le Compte Freelance demeure disponible sur la Plateforme.\n\n"
                        }
                      </React.Fragment>
                      {
                        <ul
                          className={classNames(
                            projectcss.all,
                            projectcss.ul,
                            sty.ul__kRjnn
                          )}
                        >
                          <li
                            className={classNames(
                              projectcss.all,
                              projectcss.li,
                              projectcss.__wab_text,
                              sty.li__c7I4
                            )}
                          >
                            {"S\u00e9curit\u00e9\r"}
                          </li>
                        </ul>
                      }
                      <React.Fragment>
                        {
                          "\r\nLe Freelance s\u2019engage \u00e0 mettre en \u0153uvre et tenir \u00e0 jour, \u00e0 ses frais et \u00e0 sa charge, pour garantir un niveau de s\u00e9curit\u00e9 adapt\u00e9 au risque et en fonction des besoins, les mesures techniques et organisationnelles requises au respect de la l\u00e9gislation en vigueur relative \u00e0 la protection des donn\u00e9es personnelles et en toute hypoth\u00e8se conformes \u00e0 un niveau de s\u00e9curit\u00e9 appropri\u00e9 face aux risques repr\u00e9sent\u00e9s par le traitement et la nature des donn\u00e9es personnelles concern\u00e9es des Clients.\n\n"
                        }
                      </React.Fragment>
                      {
                        <ul
                          className={classNames(
                            projectcss.all,
                            projectcss.ul,
                            sty.ul__wOjPd
                          )}
                        >
                          <li
                            className={classNames(
                              projectcss.all,
                              projectcss.li,
                              projectcss.__wab_text,
                              sty.li__h5Gjw
                            )}
                          >
                            {"Mise \u00e0 disposition des Clients\r"}
                          </li>
                        </ul>
                      }
                      <React.Fragment>
                        {
                          "\r\nConform\u00e9ment aux dispositions de l\u2019article 26.2 du RGPD, les grandes lignes de cet accord seront mises par NETIR \u00e0 la disposition des personnes concern\u00e9es au moyen d\u2019une information \u00e0 ins\u00e9rer dans la politique de confidentialit\u00e9 de la Plateforme.\n\n"
                        }
                      </React.Fragment>
                      {
                        <ul
                          className={classNames(
                            projectcss.all,
                            projectcss.ul,
                            sty.ul__jy5J2
                          )}
                        >
                          <li
                            className={classNames(
                              projectcss.all,
                              projectcss.li,
                              projectcss.__wab_text,
                              sty.li__tJuK8
                            )}
                          >
                            {
                              "Notification de violation de donn\u00e9es personnelles\r"
                            }
                          </li>
                        </ul>
                      }
                      <React.Fragment>
                        {
                          "\r\nEn cas de violation de donn\u00e9es personnelles soumises au traitement sous la responsabilit\u00e9 conjointe de NETIR et du Freelance, le Freelance s\u2019engage \u00e0 la notifier par \u00e9crit \u00e0 NETIR imm\u00e9diatement apr\u00e8s en avoir eu connaissance.\n\nCette notification est accompagn\u00e9e de toute documentation utile afin de permettre \u00e0 NETIR de juger de l\u2019opportunit\u00e9, si n\u00e9cessaire, de notifier cette violation \u00e0 l\u2019autorit\u00e9 de contr\u00f4le comp\u00e9tente.\r\n\nToute notification de violation de donn\u00e9es personnelles \u00e0 l\u2019autorit\u00e9 comp\u00e9tente rel\u00e8vera de la pr\u00e9rogative de NETIR, qui en d\u00e9terminera l\u2019opportunit\u00e9, la forme, le contenu et les modalit\u00e9s.\n\n"
                        }
                      </React.Fragment>
                      {
                        <ul
                          className={classNames(
                            projectcss.all,
                            projectcss.ul,
                            sty.ul__fQ1Rl
                          )}
                        >
                          <li
                            className={classNames(
                              projectcss.all,
                              projectcss.li,
                              projectcss.__wab_text,
                              sty.li__ksBjd
                            )}
                          >
                            {"Engagements r\u00e9ciproques\r"}
                          </li>
                        </ul>
                      }
                      <React.Fragment>
                        {
                          "\r\nNETIR et le Freelance s\u2019engagent \u00e0 d\u00e9ployer leurs meilleurs efforts afin de s\u2019apporter une aide mutuelle permettant \u00e0 chacun de respecter ses obligations l\u00e9gales, notamment afin de r\u00e9pondre aux demandes d\u2019exercice de leurs droits par les Clients.\r\n\nEn toute hypoth\u00e8se, le Freelance rel\u00e8vera NETIR indemne, \u00e0 concurrence de sa quotepart de responsabilit\u00e9, des dommages et pr\u00e9judices de toute nature, subis par NETIR en raison d\u2019un manquement commis par le Freelance \u00e0 la l\u00e9gislation relative \u00e0 la protection des donn\u00e9es personnelles dans le cadre de l\u2019utilisation des Services.\n\n"
                        }
                      </React.Fragment>
                      {
                        <ul
                          className={classNames(
                            projectcss.all,
                            projectcss.ul,
                            sty.ul__zmZ3A
                          )}
                        >
                          <li
                            className={classNames(
                              projectcss.all,
                              projectcss.li,
                              projectcss.__wab_text,
                              sty.li__lenqs
                            )}
                          >
                            {"Cons\u00e9quences de la cessation du contrat\r"}
                          </li>
                        </ul>
                      }
                      <React.Fragment>
                        {
                          "\r\nNETIR et le Freelance s\u2019engagent \u00e0 la cessation, pour quelque cause que ce soit, du contrat qui les lie \u00e0 se r\u00e9partir la propri\u00e9t\u00e9 des donn\u00e9es personnelles concernant les Clients qui auraient \u00e9t\u00e9 collect\u00e9es dans le cadre de l\u2019utilisation par le Freelance des Services comme suit:\n\n"
                        }
                      </React.Fragment>
                      {
                        <ul
                          className={classNames(
                            projectcss.all,
                            projectcss.ul,
                            sty.ul__peKV
                          )}
                        >
                          <li
                            className={classNames(
                              projectcss.all,
                              projectcss.li,
                              projectcss.__wab_text,
                              sty.li__yIkSl
                            )}
                          >
                            {
                              "Le Freelance demeurera propri\u00e9taire de l\u2019ensemble des donn\u00e9es personnelles concernant les Clients permettant d\u2019identifier directement ou indirectement les Clients ayant conclu un Contrat de prestations sur la Plateforme ;"
                            }
                          </li>
                        </ul>
                      }
                      <React.Fragment>{"\n"}</React.Fragment>
                      {
                        <ul
                          className={classNames(
                            projectcss.all,
                            projectcss.ul,
                            sty.ul__thxd
                          )}
                        >
                          <li
                            className={classNames(
                              projectcss.all,
                              projectcss.li,
                              projectcss.__wab_text,
                              sty.li__e1J2O
                            )}
                          >
                            {
                              "NETIR demeurera propri\u00e9taire de l\u2019ensemble des donn\u00e9es personnelles permettant d\u2019identifier directement ou indirectement les Clients.\r"
                            }
                          </li>
                        </ul>
                      }
                      <React.Fragment>
                        {
                          "\r\nA la cessation du contrat qui le lie avec NETIR, le Freelance s\u2019engage \u00e0 proc\u00e9der dans les meilleurs d\u00e9lais \u00e0 la destruction ou \u00e0 l\u2019anonymisation des donn\u00e9es personnelles concernant les Clients qu\u2019il aura collect\u00e9es sur la Plateforme dans le cadre de l\u2019utilisation des Services \u00e0 l\u2019exception des donn\u00e9es dont il conserve la propri\u00e9t\u00e9 comme pr\u00e9vu au paragraphe pr\u00e9c\u00e9dent."
                        }
                      </React.Fragment>
                    </React.Fragment>
                  </div>
                  <div
                    data-plasmic-name={"_16"}
                    data-plasmic-override={overrides._16}
                    className={classNames(
                      projectcss.all,
                      projectcss.__wab_text,
                      sty._16
                    )}
                  >
                    <React.Fragment>
                      <React.Fragment>{""}</React.Fragment>
                      {
                        <h3
                          className={classNames(
                            projectcss.all,
                            projectcss.h3,
                            projectcss.__wab_text,
                            sty.h3__wjAzn
                          )}
                        >
                          {"Article 16. M\u00e9diation\r"}
                        </h3>
                      }
                      <React.Fragment>{"\n"}</React.Fragment>
                      <span
                        className={"plasmic_default__all plasmic_default__span"}
                        style={{ fontWeight: 700 }}
                      >
                        {"1. Litige entre le Freelance et NETIR"}
                      </span>
                      <React.Fragment>
                        {
                          "\n\r\nDans la mesure o\u00f9 le Freelance agit en tant que professionnel, la m\u00e9diation des litiges de la consommation ne s\u2019applique pas, conform\u00e9ment aux dispositions de l\u2019article L. 611-3 du Code de la consommation.\n\r\nN\u00e9anmoins, NETIR est favorable \u00e0 toute tentative de solution amiable en cas de litige ; \u00e0 cet effet, en cas de r\u00e9clamation dirig\u00e9e contre NETIR, le Freelance est invit\u00e9 \u00e0 exprimer celle-ci par \u00e9crit et \u00e0 l\u2019adresser par e-mail en \u00e9tant le plus pr\u00e9cis possible quant \u00e0 la nature des griefs exprim\u00e9s.\n\r\n"
                        }
                      </React.Fragment>
                      <span
                        className={"plasmic_default__all plasmic_default__span"}
                        style={{ fontWeight: 700 }}
                      >
                        {"2. Litige entre le Freelance et un Client"}
                      </span>
                      <React.Fragment>
                        {
                          "\r\n\r\nDans l\u2019hypoth\u00e8se d\u2019un litige entre le Freelance et un Client sur le Contrat de prestations, NETIR pourra organiser une m\u00e9diation entre le Freelance et le Client, d\u2019une dur\u00e9e maximum de 45 jours, destin\u00e9e \u00e0 les aider \u00e0 trouver une solution amiable \u00e0 leur litige."
                        }
                      </React.Fragment>
                    </React.Fragment>
                  </div>
                  <div
                    data-plasmic-name={"_17"}
                    data-plasmic-override={overrides._17}
                    className={classNames(
                      projectcss.all,
                      projectcss.__wab_text,
                      sty._17
                    )}
                  >
                    <React.Fragment>
                      <React.Fragment>{""}</React.Fragment>
                      {
                        <h3
                          className={classNames(
                            projectcss.all,
                            projectcss.h3,
                            projectcss.__wab_text,
                            sty.h3__lqvyx
                          )}
                        >
                          {
                            "Article 17. Droit applicable \u2013 Comp\u00e9tence juridictionnelle\n"
                          }
                        </h3>
                      }
                      <React.Fragment>
                        {
                          "Les pr\u00e9sentes CGS \u2013 Freelances sont soumises au droit fran\u00e7ais.\n\r\nDans la mesure o\u00f9 le Freelance agit en qualit\u00e9 de commer\u00e7ant, tout litige auquel aurait pu donner lieu toute op\u00e9ration conclue en application des CGS \u2013 Freelances et qui ne serait pas amiablement r\u00e9solu sera de la comp\u00e9tence exclusive du Tribunal de commerce de la ROCHE SUR YON (85000 FRANCE), tant en r\u00e9f\u00e9r\u00e9 qu'au fond, et ce nonobstant pluralit\u00e9 de parties ou appel en garantie."
                        }
                      </React.Fragment>
                    </React.Fragment>
                  </div>
                  <div
                    data-plasmic-name={"_18"}
                    data-plasmic-override={overrides._18}
                    className={classNames(
                      projectcss.all,
                      projectcss.__wab_text,
                      sty._18
                    )}
                  >
                    <React.Fragment>
                      <React.Fragment>{""}</React.Fragment>
                      {
                        <h3
                          className={classNames(
                            projectcss.all,
                            projectcss.h3,
                            projectcss.__wab_text,
                            sty.h3__gsnEt
                          )}
                        >
                          {"Article 18. Dispositions diverses"}
                        </h3>
                      }
                      <React.Fragment>{""}</React.Fragment>
                      <span
                        className={"plasmic_default__all plasmic_default__span"}
                        style={{ fontWeight: 700 }}
                      >
                        {"1. Droit de cession\r"}
                      </span>
                      <React.Fragment>
                        {
                          "\n\r\nNETIR se r\u00e9serve le droit de c\u00e9der \u00e0 des tiers, en tout ou partie, les droits et obligations issus des CGS \u2013 Freelances, \u00e0 condition de les c\u00e9der dans les m\u00eames termes ou, \u00e0 tout le moins, dans des termes qui ne soient pas moins avantageux pour le Freelance.\r\n\r\n\rCette cessibilit\u00e9 n\u2019est pas r\u00e9ciproque de sorte que le Freelance ne peut en aucun cas c\u00e9der ou transf\u00e9rer, \u00e0 quelque titre que ce soit, les droits et obligations d\u00e9coulant des CGS \u2013 Freelances \u00e0 un tiers sans l\u2019accord expr\u00e8s, pr\u00e9alable et \u00e9crit de NETIR.\r\n\r\n\r"
                        }
                      </React.Fragment>
                      <span
                        className={"plasmic_default__all plasmic_default__span"}
                        style={{ fontWeight: 700 }}
                      >
                        {"2. Modification des CGS \u2013 Freelances\r"}
                      </span>
                      <React.Fragment>
                        {
                          "\n\r\nNETIR se r\u00e9serve le droit d\u2019apporter \u00e0 tout moment des modifications aux CGS \u2013 Freelances.\r\n\r\n\rLe cas \u00e9ch\u00e9ant, les modifications apport\u00e9es aux CGS \u2013 Freelances par NETIR seront applicables au Freelance apr\u00e8s l\u2019expiration d\u2019un d\u00e9lai de 15 jours suivant la notification \u00e9crite qui lui en sera faite par NETIR.\r\n\r\n\r"
                        }
                      </React.Fragment>
                      <span
                        className={"plasmic_default__all plasmic_default__span"}
                        style={{ fontWeight: 700 }}
                      >
                        {"3. Divisibilit\u00e9"}
                      </span>
                      <React.Fragment>{"\n"}</React.Fragment>
                      <span
                        className={"plasmic_default__all plasmic_default__span"}
                        style={{ fontWeight: 700 }}
                      >
                        {"\r"}
                      </span>
                      <React.Fragment>
                        {
                          "\n\rSi l\u2019une quelconque des stipulations des CGS \u2013 Freelances \u00e9tait d\u00e9clar\u00e9e nulle ou inapplicable en application d\u2019une loi, d\u2019un r\u00e8glement ou \u00e0 la suite d\u2019une d\u00e9cision de justice devenu d\u00e9finitive, elle serait r\u00e9put\u00e9e non \u00e9crite et les autres stipulations resteraient en vigueur.\r\n\r\n\r"
                        }
                      </React.Fragment>
                      <span
                        className={"plasmic_default__all plasmic_default__span"}
                        style={{ fontWeight: 700 }}
                      >
                        {"4. Non-renonciation"}
                      </span>
                      <React.Fragment>{"\n"}</React.Fragment>
                      <span
                        className={"plasmic_default__all plasmic_default__span"}
                        style={{ fontWeight: 700 }}
                      >
                        {"\r"}
                      </span>
                      <React.Fragment>
                        {
                          "\n\rLe fait que NETIR ne se pr\u00e9vale pas, \u00e0 un moment ou \u00e0 un autre, d\u2019une des stipulations des CGS \u2013 Freelances ne pourra \u00eatre interpr\u00e9t\u00e9 comme valant renonciation \u00e0 s\u2019en pr\u00e9valoir."
                        }
                      </React.Fragment>
                    </React.Fragment>
                  </div>
                </div>
              </div>
            </section>
            <Footer
              data-plasmic-name={"footer"}
              data-plasmic-override={overrides.footer}
              className={classNames("__wab_instance", sty.footer)}
            />
          </div>
        </div>
      </div>
    </React.Fragment>
  ) as React.ReactElement | null;
}

const PlasmicDescendants = {
  root: [
    "root",
    "wrapper",
    "siteHeader",
    "buttonButton",
    "section",
    "h1",
    "buttonOldCallToAction",
    "_1",
    "_2",
    "_3",
    "_4",
    "_5",
    "_6",
    "_7",
    "_8",
    "_9",
    "_10",
    "_11",
    "_12",
    "_13",
    "_14",
    "_15",
    "_16",
    "_17",
    "_18",
    "footer"
  ],
  wrapper: [
    "wrapper",
    "siteHeader",
    "buttonButton",
    "section",
    "h1",
    "buttonOldCallToAction",
    "_1",
    "_2",
    "_3",
    "_4",
    "_5",
    "_6",
    "_7",
    "_8",
    "_9",
    "_10",
    "_11",
    "_12",
    "_13",
    "_14",
    "_15",
    "_16",
    "_17",
    "_18",
    "footer"
  ],
  siteHeader: ["siteHeader", "buttonButton"],
  buttonButton: ["buttonButton"],
  section: [
    "section",
    "h1",
    "buttonOldCallToAction",
    "_1",
    "_2",
    "_3",
    "_4",
    "_5",
    "_6",
    "_7",
    "_8",
    "_9",
    "_10",
    "_11",
    "_12",
    "_13",
    "_14",
    "_15",
    "_16",
    "_17",
    "_18"
  ],
  h1: ["h1"],
  buttonOldCallToAction: ["buttonOldCallToAction"],
  _1: ["_1"],
  _2: ["_2"],
  _3: ["_3"],
  _4: ["_4"],
  _5: ["_5"],
  _6: ["_6"],
  _7: ["_7"],
  _8: ["_8"],
  _9: ["_9"],
  _10: ["_10"],
  _11: ["_11"],
  _12: ["_12"],
  _13: ["_13"],
  _14: ["_14"],
  _15: ["_15"],
  _16: ["_16"],
  _17: ["_17"],
  _18: ["_18"],
  footer: ["footer"]
} as const;
type NodeNameType = keyof typeof PlasmicDescendants;
type DescendantsType<T extends NodeNameType> =
  (typeof PlasmicDescendants)[T][number];
type NodeDefaultElementType = {
  root: "div";
  wrapper: "div";
  siteHeader: typeof SiteHeader;
  buttonButton: typeof ButtonPrimary;
  section: "section";
  h1: "h1";
  buttonOldCallToAction: typeof ButtonOldCallToAction;
  _1: "div";
  _2: "div";
  _3: "div";
  _4: "div";
  _5: "div";
  _6: "div";
  _7: "div";
  _8: "div";
  _9: "div";
  _10: "div";
  _11: "div";
  _12: "div";
  _13: "div";
  _14: "div";
  _15: "div";
  _16: "div";
  _17: "div";
  _18: "div";
  footer: typeof Footer;
};

type ReservedPropsType = "variants" | "args" | "overrides";
type NodeOverridesType<T extends NodeNameType> = Pick<
  PlasmicLegalTermsOfServiceFreelances__OverridesType,
  DescendantsType<T>
>;
type NodeComponentProps<T extends NodeNameType> =
  // Explicitly specify variants, args, and overrides as objects
  {
    variants?: PlasmicLegalTermsOfServiceFreelances__VariantsArgs;
    args?: PlasmicLegalTermsOfServiceFreelances__ArgsType;
    overrides?: NodeOverridesType<T>;
  } &
    // Specify variants directly as props
    Omit<
      PlasmicLegalTermsOfServiceFreelances__VariantsArgs,
      ReservedPropsType
    > &
    // Specify args directly as props
    Omit<PlasmicLegalTermsOfServiceFreelances__ArgsType, ReservedPropsType> &
    // Specify overrides for each element directly as props
    Omit<
      NodeOverridesType<T>,
      ReservedPropsType | VariantPropType | ArgPropType
    > &
    // Specify props for the root element
    Omit<
      Partial<React.ComponentProps<NodeDefaultElementType[T]>>,
      ReservedPropsType | VariantPropType | ArgPropType | DescendantsType<T>
    >;

function makeNodeComponent<NodeName extends NodeNameType>(nodeName: NodeName) {
  type PropsType = NodeComponentProps<NodeName> & { key?: React.Key };
  const func = function <T extends PropsType>(
    props: T & StrictProps<T, PropsType>
  ) {
    const { variants, args, overrides } = React.useMemo(
      () =>
        deriveRenderOpts(props, {
          name: nodeName,
          descendantNames: PlasmicDescendants[nodeName],
          internalArgPropNames: PlasmicLegalTermsOfServiceFreelances__ArgProps,
          internalVariantPropNames:
            PlasmicLegalTermsOfServiceFreelances__VariantProps
        }),
      [props, nodeName]
    );
    return PlasmicLegalTermsOfServiceFreelances__RenderFunc({
      variants,
      args,
      overrides,
      forNode: nodeName
    });
  };
  if (nodeName === "root") {
    func.displayName = "PlasmicLegalTermsOfServiceFreelances";
  } else {
    func.displayName = `PlasmicLegalTermsOfServiceFreelances.${nodeName}`;
  }
  return func;
}

export const PlasmicLegalTermsOfServiceFreelances = Object.assign(
  // Top-level PlasmicLegalTermsOfServiceFreelances renders the root element
  makeNodeComponent("root"),
  {
    // Helper components rendering sub-elements
    wrapper: makeNodeComponent("wrapper"),
    siteHeader: makeNodeComponent("siteHeader"),
    buttonButton: makeNodeComponent("buttonButton"),
    section: makeNodeComponent("section"),
    h1: makeNodeComponent("h1"),
    buttonOldCallToAction: makeNodeComponent("buttonOldCallToAction"),
    _1: makeNodeComponent("_1"),
    _2: makeNodeComponent("_2"),
    _3: makeNodeComponent("_3"),
    _4: makeNodeComponent("_4"),
    _5: makeNodeComponent("_5"),
    _6: makeNodeComponent("_6"),
    _7: makeNodeComponent("_7"),
    _8: makeNodeComponent("_8"),
    _9: makeNodeComponent("_9"),
    _10: makeNodeComponent("_10"),
    _11: makeNodeComponent("_11"),
    _12: makeNodeComponent("_12"),
    _13: makeNodeComponent("_13"),
    _14: makeNodeComponent("_14"),
    _15: makeNodeComponent("_15"),
    _16: makeNodeComponent("_16"),
    _17: makeNodeComponent("_17"),
    _18: makeNodeComponent("_18"),
    footer: makeNodeComponent("footer"),

    // Metadata about props expected for PlasmicLegalTermsOfServiceFreelances
    internalVariantProps: PlasmicLegalTermsOfServiceFreelances__VariantProps,
    internalArgProps: PlasmicLegalTermsOfServiceFreelances__ArgProps,

    // Page metadata
    pageMetadata: {
      title: "Netir - Conditions générales de services Freelances",
      description: "Consultez les conditions générales d'utilisation de Netir",
      ogImageSrc:
        "https://site-assets.plasmic.app/9f3005b94278521a011c47609ecbb96a.png",
      canonical: "https://netir.fr/legal"
    }
  }
);

export default PlasmicLegalTermsOfServiceFreelances;
/* prettier-ignore-end */
